# Chinese translations for the DC++ package.
# Copyright (C) 2008 The translators
# This file is distributed under the same license as the DC++ package.
#  <fenxiang@users.sourceforge.net>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: win32\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: dcplusplus-devel@lists.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: 2018-11-12 00:08+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-23 18:10+0000\n"
"Last-Translator: fenxiang <lm386@163.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2018-11-11 22:48+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 18816)\n"

#: win32\FinishedFrameBase.h:733
msgid "% transferred"
msgstr "% 已传输"

#: win32\MainWindow.cpp:1487
#, boost-format
msgid ""
"%1%\n"
"Open download page?"
msgstr ""
"%1%\n"
"打开下载页吗？"

#: win32\UserMatchPage.cpp:219
#, boost-format
msgid "%1% %2%: %3%"
msgstr "%1% %2%：%3%"

#: win32\TransferView.cpp:207
#, boost-format
msgid "%1% (%2$0.2f)"
msgstr "%1% (%2$0.2f)"

#: win32\SearchFrame.cpp:547
#, boost-format
msgid "%1% (%2%)"
msgstr "%1% (%2%)"

#: win32\SearchFrame.cpp:1128
#, boost-format
msgid "%1% / %2% item"
msgid_plural "%1% / %2% items"
msgstr[0] "%1% / %2% 项"

#: win32\SearchFrame.cpp:1159
#, boost-format
msgid "%1% / %2% sources ignored: %3%"
msgstr "%1% / %2% 资源被忽略：%3%"

#: win32\PluginApiWin.cpp:93
#, boost-format
msgid "%1% doesn't need any additional configuration"
msgstr "%1% 不需要额外的配置"

#: win32\SearchFrame.cpp:1134
#, boost-format
msgid "%1% dropped"
msgstr "%1% 被丢弃"

#: win32\PluginApiWin.cpp:71 win32\PluginApiWin.cpp:72 win32\QueueFrame.cpp:949
#: win32\WinUtil.cpp:861 win32\FinishedFrameBase.h:461
#, boost-format
msgid "%1% files"
msgstr "%1% 个文件"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:161
#, boost-format
msgid "%1% files/h, %2% files left"
msgstr "%1% 个文件/小时, %2% 个文件剩余"

#: win32\MainWindow.cpp:1182
#, boost-format
msgid "%1% free slots of %2% total upload slots - Click to adjust"
msgstr "%1% 空闲槽 of %2% 总共的上传槽 - 点击调整"

#: win32\FavHubsFrame.cpp:363 win32\TransferView.cpp:359
#, boost-format
msgid "%1% hubs"
msgstr "%1% hubs"

#: win32\SearchFrame.cpp:1126 win32\FinishedFrameBase.h:572
#, boost-format
msgid "%1% item"
msgid_plural "%1% items"
msgstr[0] "%1% 个项目"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:318 win32\DirectoryListingFrame.cpp:877
#: win32\TransferView.cpp:499
#, boost-format
msgid "%1% items"
msgstr "%1% 个项目"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:150 win32\HashProgressDlg.cpp:165
#, boost-format
msgid "%1% left"
msgstr "%1% 剩余"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:63
#, boost-format
msgid "%1% port"
msgstr "%1% 端口"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:152
#, boost-format
msgid "%1% port cannot be the same as the %2% port"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:866
#, boost-format
msgid "%1% recent items will be saved from now on."
msgstr "到现在为止的%1% 最近打开的项目将被保存。"

#: win32\SearchFrame.cpp:869
#, boost-format
msgid "%1% results"
msgstr "%1% 结果"

#: win32\SearchFrame.cpp:1160
#, boost-format
msgid "%1% sources added"
msgstr "%1% 资源已添加"

#: win32\HubFrame.cpp:364
#, boost-format
msgid "%1% user"
msgid_plural "%1% users"
msgstr[0] "%1% 个用户"

#: win32\HubFrame.cpp:1287 win32\TransferView.cpp:355 win32\UsersFrame.cpp:462
#: win32\FinishedFrameBase.h:490
#, boost-format
msgid "%1% users"
msgstr "%1% 用户"

#: win32\MainWindow.cpp:1631
#, fuzzy, boost-format
msgid "%1%-level %2%"
msgstr "%1%: %2%"

#: win32\MainWindow.cpp:1181 win32\UserInfoBase.cpp:140
#, boost-format
msgid "%1%/%2%"
msgstr "%1%/%2%"

#: win32\MainWindow.cpp:911 win32\MainWindow.cpp:1197 win32\MainWindow.cpp:1201
#: win32\MainWindow.cpp:1205 win32\MainWindow.cpp:1209
#: win32\TransferView.cpp:227 win32\TransferView.cpp:367
#: win32\TransferView.cpp:452 win32\UsersFrame.cpp:73
#: win32\FinishedFrameBase.h:574
#, boost-format
msgid "%1%/s"
msgstr "%1%/秒"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:162
#, boost-format
msgid "%1%/s, %2% left"
msgstr "%1%/秒, %2% 剩余"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:833 win32\UserInfoBase.cpp:116
#: win32\UserInfoBase.cpp:141 win32\WinUtil.cpp:1719
#, boost-format
msgid "%1%: %2%"
msgstr "%1%: %2%"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:98 win32\PluginPage.cpp:94
#: win32\PluginPage.cpp:254 win32\SearchTypesPage.cpp:82
#: win32\StringListDlg.cpp:124 win32\UCPage.cpp:60 win32\UserMatchPage.cpp:82
msgid "&Add"
msgstr "添加(&A)"

#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:72 win32\UploadPage.cpp:85
msgid "&Add folder"
msgstr "添加目录(&A)"

#: win32\WinUtil.cpp:1651 win32\UserInfoBase.h:156
msgid "&Browse file list"
msgstr "浏览文件列表(&B)"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:932 win32\LogPage.cpp:79
#: win32\NotificationsPage.cpp:112 win32\SearchFrame.cpp:908
#: win32\SearchFrame.cpp:936
msgid "&Browse..."
msgstr "浏览(&B)..."

#: win32\UCPage.cpp:64
msgid "&Change"
msgstr "更改(&C)"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:190 win32\MDIChildFrame.h:233
msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

#: win32\PluginPage.cpp:98 win32\PluginPage.cpp:256
#: win32\PublicHubsFrame.cpp:193
msgid "&Configure"
msgstr "配置(&C)"

#: win32\MainWindow.cpp:820
msgid "&Configure..."
msgstr "配置(&C)..."

#: win32\FavHubsFrame.cpp:104 win32\FavHubsFrame.cpp:364
#: win32\PublicHubsFrame.cpp:402
msgid "&Connect"
msgstr "连接(&C)"

#: win32\RichTextBox.cpp:105
msgid "&Copy"
msgstr "复制(&C)"

#: win32\dwtTexts.cpp:33
msgid "&Copy\tCtrl+C"
msgstr "复制(&C)\tCtrl+C"

#: win32\MainWindow.cpp:1771
msgid "&Customize\tDouble-click"
msgstr "自定义(&C)\t双击"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:98
msgid "&Defaults"
msgstr "默认值(&D)"

#: win32\dwtTexts.cpp:35
msgid "&Delete\tDel"
msgstr "删除(&D)\tDel"

#: win32\UsersFrame.cpp:465
msgid "&Description"
msgstr "描述(&D)"

#: win32\HubFrame.cpp:1311 win32\TransferView.cpp:564
msgid "&Disconnect"
msgstr "断开连接(&D)"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:852 win32\DirectoryListingFrame.cpp:879
#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:892 win32\SearchFrame.cpp:872
msgid "&Download"
msgstr "下载(&D)"

#: win32\MainWindow.cpp:341
msgid "&Download Queue\tCtrl+D"
msgstr "下载队列(&D)\tCtrl+D"

#: win32\StringListDlg.cpp:155 win32\UserMatchPage.cpp:86
msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

#: win32\MainWindow.cpp:336
msgid "&Favorite Hubs\tCtrl+H"
msgstr "站点收藏夹(&F)\tCtrl+H"

#: win32\MainWindow.cpp:299
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#: win32\RichTextBox.cpp:97
msgid "&Find...\tCtrl+F"
msgstr "查找(&F)...\tCtrl+F"

#: win32\TransferView.cpp:557
msgid "&Force attempt"
msgstr "强制重试(&F)"

#: win32\QueueFrame.cpp:1003 win32\WinUtil.cpp:1648 win32\UserInfoBase.h:155
msgid "&Get file list"
msgstr "取得文件列表(&G)"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:866
msgid "&Go to directory"
msgstr "转到目录(&G)"

#: win32\MainWindow.cpp:389
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#: win32\MainWindow.cpp:1787
msgid "&Hide\tCtrl+1"
msgstr "隐藏(&H)\tCtrl+1"

#: win32\WinUtil.cpp:1654 win32\UserInfoBase.h:157
msgid "&Match queue"
msgstr "匹配队列(&M)"

#: win32\FavHubsFrame.cpp:147 win32\FavHubsFrame.cpp:374
#: win32\FavHubsFrame.cpp:376
msgid "&Move to group"
msgstr "移动到组(&M)"

#: win32\QueueFrame.cpp:932 win32\QueueFrame.cpp:951 win32\QueueFrame.cpp:967
msgid "&Move/Rename"
msgstr "移动/重命名(&M)"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:86 win32\ADLSearchFrame.cpp:319
#: win32\FavHubsFrame.cpp:111 win32\FavHubsFrame.cpp:366
msgid "&New..."
msgstr "新建(&N)..."

#: win32\MainWindow.cpp:352
msgid "&Notepad\tCtrl+N"
msgstr "记事本(&N)\tCtrl+N"

#: win32\RichTextBox.cpp:104 win32\SystemFrame.cpp:126
#: win32\FinishedFrameBase.h:464
msgid "&Open"
msgstr "打开(&O)"

#: win32\dwtTexts.cpp:34
msgid "&Paste\tCtrl+V"
msgstr "粘贴(&P)\tCtrl+V"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:92 win32\ADLSearchFrame.cpp:320
#: win32\FavHubsFrame.cpp:119 win32\FavHubsFrame.cpp:367
msgid "&Properties"
msgstr "属性(&P)"

#: win32\MainWindow.cpp:334
msgid "&Public Hubs\tCtrl+P"
msgstr "服务器列表(&P)\tCtrl+P"

#: win32\MainWindow.cpp:301
msgid "&Quick connect...\tCtrl+Q"
msgstr "快速连接(&Q)...\tCtrl+Q"

#: win32\HubFrame.cpp:1308 win32\MainWindow.cpp:305
msgid "&Reconnect\tCtrl+R"
msgstr "重新连接(&R)\tCtrl+R"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:198
msgid "&Refresh"
msgstr "刷新(&R)"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:110 win32\ADLSearchFrame.cpp:321
#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:108 win32\FavHubsFrame.cpp:140
#: win32\FavHubsFrame.cpp:371 win32\FavoriteDirsPage.cpp:78
#: win32\PluginPage.cpp:120 win32\PluginPage.cpp:263 win32\QueueFrame.cpp:941
#: win32\QueueFrame.cpp:955 win32\QueueFrame.cpp:969 win32\SearchFrame.cpp:888
#: win32\SearchTypesPage.cpp:94 win32\StringListDlg.cpp:160 win32\UCPage.cpp:76
#: win32\UploadPage.cpp:90 win32\UserMatchPage.cpp:98 win32\UsersFrame.cpp:466
#: win32\FinishedFrameBase.h:467 win32\FinishedFrameBase.h:492
msgid "&Remove"
msgstr "删除(&R)"

#: win32\TransferView.cpp:560
#, fuzzy
msgid "&Remove file from queue"
msgstr "从队列中删除用户"

#: win32\MainWindow.cpp:348
msgid "&Search\tCtrl+S"
msgstr "搜索(&S)\tCtrl+S"

#: win32\HubFrame.cpp:1310
#, fuzzy
msgid "&Search hub"
msgstr "搜索菜单"

#: win32\QueueFrame.cpp:1010 win32\WinUtil.cpp:1657 win32\UserInfoBase.h:159
msgid "&Send private message"
msgstr "发送私人消息(&S)"

#: win32\dwtTexts.cpp:31
msgid "&Undo\tCtrl+Z"
msgstr "撤销(&U)\tCtrl+Z"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:103
msgid "&Update"
msgstr "更新(&U)"

#: win32\MainWindow.cpp:338
msgid "&Users\tCtrl+U"
msgstr "用户(&U)\tCtrl+U"

#: win32\MainWindow.cpp:332
msgid "&View"
msgstr "查看(&V)"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:856 win32\SearchFrame.cpp:876
#: win32\FinishedFrameBase.h:463
msgid "&View as text"
msgstr "以文本方式查看(&V)"

#: win32\MainWindow.cpp:367
msgid "&Window"
msgstr "窗口(&W)"

#: win32\TransferView.cpp:1009
#, boost-format
msgid "(%1%)"
msgstr "(%1%)"

#: win32\MainWindow.cpp:827
msgid "(No recent item found)"
msgstr "(未找到最近使用的条目)"

#: win32\PrivateFrame.cpp:490
#, fuzzy
msgid "(User offline)"
msgstr "用户离线中"

#: win32\HubFrame.cpp:520 win32\HubFrame.cpp:530 win32\PrivateFrame.cpp:392
#: win32\PrivateFrame.cpp:399
#, fuzzy
msgid "*** Keyboard commands:"
msgstr "用户命令"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:145
#, boost-format
msgid "-.-- B/s, %1% left"
msgstr "-.-- 字节/秒, %1% 剩余"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:144
#, boost-format
msgid "-.-- files/h, %1% files left"
msgstr "-.-- 文件/小时, %1% 个文件剩余"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:150 win32\HashProgressDlg.cpp:165
msgid "-:--:--"
msgstr "-:--:--"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:85 win32\PluginPage.cpp:228
msgid "<Information unavailable>"
msgstr "<信息不可用>"

#: win32\WinUtil.cpp:1552
msgid ""
"A MAGNET link was given to DC++, but it didn't contain a valid file hash for "
"use on the Direct Connect network.  No action will be taken."
msgstr ""
"一个MAGNET链接已经加给DC++, 但是它不包含一个在DC网络上可用的hash值. 没有动作"
"执行."

#: win32\PrivateFrame.cpp:554
msgid "A direct encrypted channel has been established"
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:302
msgid "A direct encrypted channel is already available"
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:314
msgid ""
"A secure ADC hub is required; this feature is not supported on NMDC hubs"
msgstr ""

#: win32\UploadPage.cpp:302
#, boost-format
msgid ""
"A virtual directory named %1% already exists, do you wish to merge the "
"contents?"
msgstr "一个名为 %1% 的虚拟目录已经存在，你希望把内容合并进去吗？"

#: win32\MainWindow.cpp:349 win32\MainWindow.cpp:454
msgid "ADL Search"
msgstr "ADL 搜索"

#: win32\ADLSProperties.cpp:126
msgid "ADLSearch Properties"
msgstr "ADL搜索选项"

#: win32\AboutDlg.cpp:172 win32\MainWindow.cpp:395
msgid "About DC++"
msgstr "关于 DC++"

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:76
msgid "Above (minimum size)"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:44
msgid "Accept custom user commands from hub"
msgstr "接受站点的自定义用户命令"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:186
msgid "Active mode (I have no router / I have configured my router)"
msgstr "主动模式(没有路由/已配置好路由)"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:189
msgid "Active mode (let DC++ configure my router with NAT-PMP / UPnP)"
msgstr "主动模式(让DC++使用NAT-PMP/UPnP来配置路由)"

#: win32\MainWindow.cpp:708
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: win32\HubFrame.cpp:1305 win32\PublicHubsFrame.cpp:403 win32\WinUtil.cpp:1660
#: win32\UserInfoBase.h:161
msgid "Add To &Favorites"
msgstr "添加到 &收藏夹"

#: win32\UserMatchDlg.cpp:88
msgid "Add a rule"
msgstr "添加规则"

#: win32\AdvancedPage.cpp:46
msgid "Add finished files to share instantly (if shared)"
msgstr "立刻把完成的文件加到共享(如果已加为共享)"

#: win32\GeneralPage.cpp:101
msgid "Add timestamp to the end of away messages"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:61
msgid "Added"
msgstr "已添加"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:108
#, fuzzy
msgid "Adding a plugin"
msgstr "添加插件"

#: win32\FavHubProperties.cpp:90 win32\HubListsDlg.cpp:52
#: win32\PublicHubsFrame.cpp:48
msgid "Address"
msgstr "服务器地址"

#: win32\PrivateFrame.cpp:412
msgid ""
"Adds a user matching definition (or modifies an existing one, if possible) "
"to ignore chat messages from the current user."
msgstr "添加一个用户匹配的定义（或者修改已存在的一个）忽略当前用户聊天信息"

#: win32\HubFrame.cpp:554
msgid ""
"Adds a user matching definition (or modifies an existing one, if possible) "
"to ignore chat messages from the specified user."
msgstr "添加一个用户匹配的定义(或修改现有的一个)并从指定用户忽略聊天消息"

#: win32\PrivateFrame.cpp:414
msgid ""
"Adds a user matching definition (or modifies an existing one, if possible) "
"to stop ignoring chat messages from the current user."
msgstr "添加一个用户匹配的定义（或者修改已存在的一个）停止忽略当前用户聊天信息"

#: win32\HubFrame.cpp:556
msgid ""
"Adds a user matching definition (or modifies an existing one, if possible) "
"to stop ignoring chat messages from the specified user."
msgstr ""
"添加一个用户匹配的定义(或修改现有的一个)并停止从指定的用户忽略聊天信息。"

#: win32\HubFrame.cpp:545
msgid ""
"Adds the current hub (along with your nickname and password, if used) to the "
"list of Favorite Hubs."
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:410
msgid "Adds the current user to the list of Favorite Users."
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:405
msgid "Adds the current user's list to the Download Queue."
msgstr "添加当前用户列表到下载队列"

#: win32\HubFrame.cpp:552
msgid "Adds the user's list to the Download Queue."
msgstr "添加用户列表到下载队列。"

#: win32\SettingsDialog.cpp:192
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: win32\QueueFrame.cpp:1018 win32\QueueFrame.cpp:1027 win32\WinUtil.cpp:1615
msgid "All"
msgstr "全部"

#: win32\QueueFrame.cpp:383
#, boost-format
msgid "All %1% users offline"
msgstr "%1% 用户离线"

#: win32\WinUtil.cpp:1713
#, fuzzy
msgid "All columns"
msgstr "全部文件"

#: win32\WinUtil.cpp:864 win32\WinUtil.cpp:871
msgid "All files"
msgstr "全部文件"

#: win32\CertificatesPage.cpp:39
msgid "Allow TLS connections to clients without trusted certificate"
msgstr "允许到客户端的无信用证书TLS连接"

#: win32\CertificatesPage.cpp:38
msgid "Allow TLS connections to hubs without trusted certificate"
msgstr "允许到Hub服务器的无信用证书TLS连接"

#: win32\CertificatesPage.cpp:41
msgid "Always attempt to establish direct encrypted private message channels"
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:40
msgid "Always display tray icon"
msgstr "总是显示任务栏托盘图标"

#: win32\CommandDlg.cpp:158
msgid "Always open help file with this dialog"
msgstr "总是在出现此对话框时打开帮助文件"

#: win32\UserMatchDlg.cpp:97 win32\UserMatchPage.cpp:223
msgid "Always show chat messages"
msgstr "总是显示聊天信息"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:325
#, boost-format
msgid "Another group with the name \"%1%\" already exists"
msgstr "已经有名为 \"%1%\" 的组存在"

#: win32\ListFilter.cpp:47
msgid "Any"
msgstr "任意"

#: win32\WinUtil.cpp:1576
msgid "Any program that is launched will have the same access rights as DC++."
msgstr ""

#: win32\SettingsDialog.cpp:178
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: win32\UsersFrame.cpp:97
msgid "Application"
msgstr "程序"

#: win32\UsersFrame.cpp:96
msgid "Application version"
msgstr "程序版本"

#: win32\SearchFrame.cpp:193
msgid "At least"
msgstr "至少"

#: win32\SearchFrame.cpp:194
msgid "At most"
msgstr "至多"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:92 win32\PluginPage.cpp:237
msgid "Author: "
msgstr "作者: "

#: win32\UsersFrame.cpp:54
msgid "Auto grant slot"
msgstr "自动获取槽"

#: win32\QueuePage.cpp:59
msgid "Auto priority settings"
msgstr "自动优先级设置"

#: win32\ExpertsPage.cpp:52
msgid "Auto refresh time"
msgstr "自动刷新间隔时间"

#: win32\ExpertsPage.cpp:48
#, fuzzy
msgid "Auto-search interval"
msgstr "自动搜索限制"

#: win32\ExpertsPage.cpp:47
msgid "Auto-search limit"
msgstr "自动搜索限制"

#: win32\QueuePage.cpp:95
msgid "Autodrop settings"
msgstr "自动丢弃设置"

#: win32\QueuePage.cpp:36
msgid "Autodrop slow sources for all queue items (except filelists)"
msgstr "所有队列中自动丢弃慢速源(文件列表除外)"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:53
msgid "Automatic Directory Listing Search"
msgstr "ADL搜索"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:53 win32\ConnectivityPage.cpp:53
#: win32\ProxyPage.cpp:54
msgid "Automatic connectivity setup"
msgstr "自动配置连通性"

#: win32\ConnectivityPage.cpp:104
msgid "Automatic connectivity setup is currently disabled"
msgstr "当前禁用“自动配置连通性”"

#: win32\ConnectivityPage.cpp:122
msgid ""
"Automatic connectivity setup will be disabled.\n"
"\n"
"Manually configured settings will be overwritten by automatically detected "
"ones.\n"
"\n"
"Proceed?"
msgstr ""
"“自动配置连通性”将被禁用。\n"
"手动配置将覆盖自动检测。\n"
"确认？"

#: win32\AdvancedPage.cpp:39
msgid "Automatically disconnect users who leave the hub"
msgstr "自动断开离线用户"

#: win32\AdvancedPage.cpp:32
msgid "Automatically follow redirects"
msgstr "自动跟随重定向"

#: win32\QueuePage.cpp:40
msgid "Automatically match queue for search hits"
msgstr "为搜索命中结果自动匹配队列"

#: win32\UploadPage.cpp:117
msgid "Automatically open an extra slot if speed is below (0 = disable)"
msgstr "当速度低于此值时自动打开额外通道 (0 = 禁用)"

#: win32\QueuePage.cpp:39
msgid "Automatically search for alternative download locations"
msgstr "自动搜索其他下载位置"

#: win32\HubFrame.cpp:1136
#, boost-format
msgid "Average: %1%"
msgstr "平均: %1%"

#: win32\UsersFrame.cpp:79
msgid "Away"
msgstr "离开"

#: win32\GeneralPage.cpp:91
msgid "Away message (empty = no away message)"
msgstr "离开信息(空=没有离开信息)"

#: win32\GeneralPage.cpp:83
msgid "Away mode"
msgstr "离开模式"

#: win32\WinUtil.cpp:657 win32\WinUtil.cpp:666
msgid "Away mode off"
msgstr "关闭离开状态"

#: win32\WinUtil.cpp:662
#, boost-format
msgid "Away mode on: %1%"
msgstr "打开离开状态: %1%"

#: win32\ADLSProperties.cpp:100 win32\ExpertsPage.cpp:54
#: win32\ExpertsPage.cpp:55 win32\ExpertsPage.cpp:57 win32\SearchFrame.cpp:204
#: win32\UploadFilteringPage.cpp:76 win32\UploadFilteringPage.cpp:81
msgid "B"
msgstr "B"

#: win32\QueuePage.cpp:109
msgid "B/s"
msgstr "B/s"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:346
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: win32\NotificationsPage.cpp:39
msgid "Balloon"
msgstr "气泡提示"

#: win32\NotificationsPage.cpp:275
msgid "Balloon popup example"
msgstr "气泡提示弹出例子"

#: win32\NotificationsPage.cpp:116
msgid "Balloon settings"
msgstr "气泡提示设置"

#: win32\SettingsDialog.cpp:162
msgid "Bandwidth limiting"
msgstr "带宽限制"

#: win32\NotificationsPage.cpp:281
msgid "Beep"
msgstr "响铃"

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:81
msgid "Below (maximum size)"
msgstr ""

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:227
#, fuzzy
msgid "Bind Address"
msgstr "DNS地址"

#: win32\MainWindow.cpp:408
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: win32\UserInfoBase.cpp:122
msgid "Bot"
msgstr "机器人"

#: win32\AdvancedPage.cpp:42
msgid "Break on first ADLSearch match"
msgstr "ADL搜索中得到第一个匹配文件后停止"

#: win32\DownloadPage.cpp:61 win32\DownloadPage.cpp:73
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#: win32\TabsPage.cpp:99
msgid "Browser theme"
msgstr "浏览器主题"

#: win32\TabsPage.cpp:87
msgid "Button style"
msgstr "按钮样式"

#: win32\HubFrame.cpp:66 win32\SearchFrame.cpp:62 win32\UserInfoBase.cpp:144
#: win32\UserMatchDlg.cpp:223 win32\UserMatchPage.cpp:216
#: win32\UsersFrame.cpp:59 win32\UsersFrame.cpp:98
msgid "CID"
msgstr "字符标识(CID)"

#: win32\FinishedFrameBase.h:735
msgid "CRC Checked"
msgstr "CRC 已校验"

#: win32\QueueFrame.cpp:431
msgid "CRC32 inconsistency (SFV-Check)"
msgstr "CRC32 出错(SFV-Check)"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:496
msgid "Cached hub list is corrupted or unsupported"
msgstr "缓存hub列表被在破坏或不支持"

#: win32\WinUtil.cpp:1136
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: win32\PluginApiWin.cpp:105
msgid "Cannot enable the plugin:"
msgstr ""

#: win32\PluginApiWin.cpp:83 win32\PluginInfoDlg.cpp:133
#, fuzzy
msgid "Cannot install the plugin:"
msgstr "已安装的插件"

#: win32\PrivateFrame.cpp:318
#, boost-format
msgid "Cannot start the direct encrypted channel: %1%"
msgstr ""

#: win32\CertificatesPage.cpp:124
msgid "Certificate generation"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:394
msgid "Change Log"
msgstr "更新记录"

#: win32\TextFrame.cpp:91
msgid "Change the text viewer font"
msgstr "改变查看器字体"

#: win32\CommandDlg.cpp:91 win32\StylesPage.cpp:149
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: win32\HistoryPage.cpp:78
msgid "Chat lines to recall from history when opening a window"
msgstr "当打开窗口时从历史记录中重拔线路"

#: win32\QueuePage.cpp:111
msgid "Check every"
msgstr "检查每间隔"

#: win32\TransferView.cpp:57
msgid "Cipher"
msgstr "密码"

#: win32\AppearancePage.cpp:48
msgid "City-level geolocation database (allows parameters such as %[city])"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:33
msgid "Clear search box after each search"
msgstr "每次搜索后清除搜索框"

#: win32\WinUtil.cpp:569
msgid ""
"Clears the current window of all text. Optionally, you can specify how many "
"of the latest (most recent) lines should be kept."
msgstr ""

#: win32\dwtTexts.cpp:37
msgid "Click and drag to resize"
msgstr "点击并拖动去改变大小"

#: win32\AdvancedPage.cpp:51
msgid "Clickable chat links (disable on Wine)"
msgstr ""

#: win32\UsersFrame.cpp:101
msgid "Client type"
msgstr "客户端类型"

#: win32\dwtTexts.cpp:38
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: win32\MainWindow.cpp:378
msgid "Close all PM windows"
msgstr "关闭所有私聊窗口"

#: win32\MainWindow.cpp:382
msgid "Close all file list windows"
msgstr "关闭所有文件列表窗口"

#: win32\MainWindow.cpp:372
msgid "Close all hubs"
msgstr "关闭全部hubs"

#: win32\MainWindow.cpp:374 win32\MainWindow.cpp:1737
msgid "Close all hubs of a favorite group"
msgstr "关闭收藏组的全部站点"

#: win32\MainWindow.cpp:379
msgid "Close all offline PM windows"
msgstr "关闭所有已离线的私聊窗口"

#: win32\MainWindow.cpp:385
msgid "Close all search windows"
msgstr "关闭所有搜索窗口"

#: win32\MainWindow.cpp:373
msgid "Close disconnected hubs"
msgstr "关闭已连接的站点"

#: win32\MainWindow.cpp:375 win32\MainWindow.cpp:1737
msgid "Close hubs not in a favorite group"
msgstr "关闭非收藏组的站点"

#: win32\CommandDlg.cpp:137 win32\UCPage.cpp:38
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: win32\CommandDlg.cpp:80
msgid "Command Type"
msgstr "命令类型"

#: win32\PrivateFrame.cpp:485
#, fuzzy
msgid "Communication channel"
msgstr "社区新闻"

#: win32\AboutDlg.cpp:117
msgid "Compiler"
msgstr "编译器"

#: win32\MainWindow.cpp:709 win32\MainWindow.cpp:727
msgid "Configure"
msgstr "设置"

#: win32\DownloadPage.cpp:121
msgid "Configure Public Hub Lists"
msgstr "设定公众服务器列表"

#: win32\UserMatchPage.cpp:103
msgid "Configure styles (fonts / colors) for these user matching definitions"
msgstr "配置用户的样式(字体/颜色)"

#: win32\StylesPage.cpp:134
msgid "Configure user matching definitions"
msgstr "配置用户匹配定义"

#: win32\HubListsDlg.cpp:44 win32\PublicHubsFrame.cpp:179
msgid "Configured Public Hub Lists"
msgstr "设定的公众服务器列表"

#: win32\WindowsPage.cpp:52
msgid "Confirm ADL Search removal"
msgstr "ADL搜索撤销要求确认"

#: win32\WindowsPage.cpp:47
msgid "Confirm application exit"
msgstr "确认关闭程序"

#: win32\WindowsPage.cpp:70
msgid "Confirm dialog options"
msgstr "对话选项要求确认"

#: win32\WindowsPage.cpp:49
msgid "Confirm favorite hub removal"
msgstr "移除收藏的站点时需要确认"

#: win32\WindowsPage.cpp:50
msgid "Confirm favorite user removal"
msgstr "删除好友要求确认"

#: win32\WindowsPage.cpp:48
msgid "Confirm hub closing"
msgstr "关闭Hub要求确认"

#: win32\WindowsPage.cpp:51
msgid "Confirm item removal in download queue"
msgstr "在下载队列中移动项目时需要确认"

#: win32\MainWindow.cpp:302
msgid "Connect to a favorite hub &group...\tCtrl+G"
msgstr "连接到收藏夹的hub或hub组(G)\tCtrl+G"

#: win32\MainWindow.cpp:961
msgid "Connect to a favorite hub group"
msgstr "连接到收藏夹的hub组"

#: win32\MainWindow.cpp:799
msgid "Connect to all hubs in this group"
msgstr "连接本组的全部站点"

#: win32\UserInfoBase.h:164
msgid "Connect to hub"
msgstr "连接到Hub"

#: win32\HubFrame.cpp:680 win32\WinUtil.cpp:1781
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: win32\TransferView.cpp:977 win32\TransferView.cpp:997
msgid "Connecting"
msgstr "连接中..."

#: win32\HubFrame.cpp:952
#, boost-format
msgid "Connecting to %1%..."
msgstr "连接到 %1%..."

#: win32\HubFrame.cpp:62 win32\SearchFrame.cpp:57 win32\UserInfoBase.cpp:131
#: win32\UsersFrame.cpp:100
msgid "Connection"
msgstr "连接方式"

#: win32\SettingsDialog.cpp:160
msgid "Connectivity"
msgstr "连接情况"

#: win32\CommandDlg.cpp:105
msgid "Context"
msgstr "关联菜单"

#: win32\MainWindow.cpp:407
msgid "Contribute"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:1695
msgid "Copy"
msgstr "副本"

#: win32\HubFrame.cpp:1309
msgid "Copy &address to clipboard"
msgstr "复制 &地址 到剪贴板"

#: win32\WinUtil.cpp:814
msgid "Copy magnet link to clipboard"
msgstr "复制magnet链接"

#: win32\UserInfoBase.h:175
#, fuzzy
msgid "Copy user information"
msgstr "个人信息"

#: win32\HubFrame.cpp:64 win32\PublicHubsFrame.cpp:49 win32\TransferView.cpp:59
#: win32\UserInfoBase.cpp:133
msgid "Country"
msgstr "国家/地区"

#: win32\AppearancePage.cpp:75
msgid "Country format"
msgstr "国家格式"

#: win32\CommandDlg.cpp:214
msgid "Create / Modify User Command"
msgstr "创建和修改用户命令"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:109
msgid "Creating file index..."
msgstr "正在建立文件索引..."

#: win32\dwtTexts.cpp:32
msgid "Cu&t\tCtrl+X"
msgstr "剪切(&t)\tCtrl+X"

#: win32\PrivateFrame.cpp:164
msgid "Current communication channel - click to change"
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:514
#, boost-format
msgid "Current hub topic: %1%"
msgstr "当前站点主题: %1%"

#: win32\NotificationsPage.cpp:281
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: win32\StylesPage.cpp:125 win32\UserMatchPage.cpp:232
msgid "Custom background color"
msgstr "自定义背景颜色"

#: win32\StylesPage.cpp:102 win32\UserMatchPage.cpp:228
msgid "Custom font"
msgstr "自定义字体"

#: win32\StylesPage.cpp:111 win32\UserMatchPage.cpp:230
msgid "Custom text color"
msgstr "自定义字体颜色"

#: win32\MainWindow.cpp:920
msgid "Custom..."
msgstr "自定义..."

#: win32\MainWindow.cpp:1190
#, boost-format
msgid "D: %1%"
msgstr "D: %1%"

#: win32\MainWindow.cpp:1198
#, boost-format
msgid "D: %1%/s (%2%)"
msgstr "D: %1%/s (%2%)"

#: win32\MainWindow.cpp:1934
#, boost-format
msgid ""
"D: %1%/s (%2%)\r\n"
"U: %3%/s (%4%)"
msgstr ""
"D: %1%/s (%2%)\r\n"
"U: %3%/s (%4%)"

#: win32\MainWindow.cpp:409
msgid "DC Network Foundation community"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:746
#, boost-format
msgid "DC++ - %1%"
msgstr "DC++ - %1%"

#: win32\MagnetDlg.cpp:71
msgid ""
"DC++ has detected a MAGNET link with a file hash that can be searched for on "
"the Direct Connect network.  What would you like to do?"
msgstr "DC++检测到一个MAGNET链接带有散列值，在DC网络上可以进行搜索，如何处理？"

#: win32\QueueFrame.cpp:133
#, fuzzy
msgid "Decrease priority"
msgstr "设定优先级"

#: win32\AppearancePage.cpp:142 win32\AppearancePage.cpp:175
#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:261 win32\FavHubProperties.cpp:269
#: win32\WinUtil.cpp:1180
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: win32\DownloadPage.cpp:53
msgid "Default download directory"
msgstr "默认下载目录"

#: win32\FavHubsFrame.cpp:398
msgid "Default group"
msgstr "默认组"

#: win32\TabsPage.cpp:97
msgid "Default theme"
msgstr "默认主题"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:141 win32\FavHubProperties.cpp:96
#: win32\FavHubProperties.cpp:132 win32\FavHubsFrame.cpp:51
#: win32\GeneralPage.cpp:60 win32\HubFrame.cpp:60 win32\HubFrame.cpp:440
#: win32\PublicHubsFrame.cpp:46 win32\UserInfoBase.cpp:129
#: win32\UsersFrame.cpp:58 win32\UsersFrame.cpp:80 win32\UsersFrame.cpp:428
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:91 win32\PluginPage.cpp:236
msgid "Description: "
msgstr "描述: "

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:47 win32\ADLSProperties.cpp:106
msgid "Destination Directory"
msgstr "归类目录名"

#: win32\ConnectivityPage.cpp:69
msgid "Detect now"
msgstr "立即检测"

#: win32\ConnectivityPage.cpp:73
msgid "Detection log"
msgstr "检测日志"

#: win32\ProxyPage.cpp:70
msgid "Direct connection"
msgstr "直接连接"

#: win32\PrivateFrame.cpp:295
msgid "Direct encrypted channel"
msgstr ""

#: win32\TransferView.cpp:976
#, fuzzy
msgid "Direct encrypted private message channel"
msgstr "发送私人消息(&S)"

#: win32\DownloadPage.cpp:47
msgid "Directories"
msgstr "目录"

#: win32\ADLSProperties.cpp:77 win32\DirectoryListingFrame.cpp:1573
#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:41 win32\LogPage.cpp:74 win32\SearchFrame.cpp:511
#: win32\UploadPage.cpp:47
msgid "Directory"
msgstr "目录"

#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:153 win32\FavoriteDirsPage.cpp:182
msgid "Directory or directory name already exists"
msgstr "已经有这个目录或者目录名了"

#: win32\MainWindow.cpp:724 win32\PluginPage.cpp:106 win32\PluginPage.cpp:258
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:195
#, fuzzy
msgid "Disable connectivity"
msgstr "连接情况"

#: win32\MainWindow.cpp:911
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: win32\PrivateFrame.cpp:509
msgid "Disconnect the direct encrypted channel"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:1786
#, fuzzy
msgid "Disconnected"
msgstr "断开连接(&D)"

#: win32\PrivateFrame.cpp:329
msgid "Disconnecting the direct encrypted channel..."
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:403
msgid "Discussion forum"
msgstr "论坛"

#: win32\NotificationsPage.cpp:93
msgid "Display a balloon popup"
msgstr "显示气泡提示"

#: win32\AdvancedPage.cpp:54
msgid "Display testing nags"
msgstr ""

#: win32\NotificationsPage.cpp:118
msgid "Display the balloon only when DC++ is in the background"
msgstr "当DC++后台运行时显示气泡提示"

#: win32\WinUtil.cpp:578
msgid ""
"Displays available commands. (The ones listed on this page.) Optionally, you "
"can specify &quot;brief&quot; to have a brief listing."
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:542
msgid ""
"Displays the connectivity status information, auto detected or manually "
"chosen connection mode, IP and ports that DC++ is currently using for "
"connections with all users."
msgstr ""

#: win32\MagnetDlg.cpp:113
msgid "Do nothing"
msgstr "什么也不做"

#: win32\UserMatchPage.cpp:308
msgid "Do you really want to delete selected user matching definitions?"
msgstr "你真的需要删除选中的用户匹配定义吗？"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:244
msgid "Do you really want to delete this search type?"
msgstr "你真的要删除这个搜索类型吗?"

#: win32\WinUtil.cpp:1578
msgid "Do you still want to allow to open a program on your computer?"
msgstr ""

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:212
msgid "Don't allow hubs/NAT-PMP/UPnP to override"
msgstr "不允许站点/NAT-PMP/UPnP覆盖"

#: win32\AdvancedPage.cpp:48
msgid "Don't automatically disconnect favorite users who leave the hub"
msgstr "不自动断开离开Hub服务器的好友"

#: win32\AdvancedPage.cpp:38
msgid "Don't delete file lists when exiting"
msgstr "关闭时不删除文件列表"

#: win32\QueuePage.cpp:42
msgid "Don't download files already in share"
msgstr "不下载共享目录里已经有的文件"

#: win32\QueuePage.cpp:43
msgid "Don't download files already in the queue"
msgstr "不下载已在队列中的文件"

#: win32\HubFrame.cpp:589
msgid "Don't remove /password before your password"
msgstr "勿删除你的密码前的“/passwaord ”"

#: win32\QueuePage.cpp:38
msgid "Don't remove the source when autodropping, only disconnect"
msgstr "处于自动丢弃状态的时不移除资源，仅当断开时才移除"

#: win32\AdvancedPage.cpp:41
msgid "Don't send the away message to bots"
msgstr "不对站点机器人发送离线消息"

#: win32\MainWindow.cpp:406
msgid "Donate (paypal)"
msgstr "捐赠 (paypal)"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:138
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: win32\QueueFrame.cpp:1207
msgid "Done."
msgstr "完成"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:921
msgid "Download &to..."
msgstr "下载到..."

#: win32\ADLSProperties.cpp:117
msgid "Download Matches"
msgstr "下载匹配的"

#: win32\MainWindow.cpp:446 win32\QueueFrame.cpp:67 win32\TabsPage.cpp:42
msgid "Download Queue"
msgstr "下载队列"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:483
#, boost-format
msgid "Download failed: %1%"
msgstr "下载失败:  %1%"

#: win32\TransferView.cpp:1135 win32\WinUtil.cpp:92
msgid "Download finished"
msgstr "下载完成"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:369
msgid "Download full list"
msgstr "下载完整列表"

#: win32\MainWindow.cpp:887 win32\MainWindow.cpp:1915
msgid "Download limit"
msgstr "下载限制"

#: win32\WinUtil.cpp:700
msgid "Download limit disabled"
msgstr "禁用下载限制"

#: win32\WinUtil.cpp:700
#, boost-format
msgid "Download limit set to %1% KiB/s"
msgstr "设置下载限制为 %1% KiB/s"

#: win32\MainWindow.cpp:1206
#, boost-format
msgid "Download limit: %1%/s - Click to adjust"
msgstr "点击调整下载限制: %1%/s"

#: win32\WinUtil.cpp:642
msgid "Download slots set"
msgstr "下载通道数设置"

#: win32\UsersFrame.cpp:85
msgid "Download speed"
msgstr "下载速度"

#: win32\SearchFrame.cpp:898
msgid "Download to..."
msgstr "下载到..."

#: win32\SearchFrame.cpp:874
msgid "Download whole directory"
msgstr "下载整个目录"

#: win32\SearchFrame.cpp:926
msgid "Download whole directory to..."
msgstr "下载整个目录到..."

#: win32\QueueFrame.cpp:55
msgid "Downloaded"
msgstr "已下载"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:498
#, boost-format
msgid "Downloaded hub list is corrupted or unsupported (%1%)"
msgstr "下载站点列表出错或不支持 (%1%)"

#: win32\TransferView.cpp:1105
msgid "Downloading"
msgstr "正在下载"

#: win32\TransferView.cpp:1041
#, boost-format
msgid "Downloading %1%"
msgstr "下载进度 %1%"

#: win32\TransferView.cpp:350
#, fuzzy, boost-format
msgid "Downloading from %1% users"
msgstr "正在从 %1% 用户下载"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1262
msgid "Downloading list..."
msgstr "正在下载列表..."

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:226 win32\PublicHubsFrame.cpp:413
msgid "Downloading public hub list..."
msgstr "正在下载公共服务器列表..."

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:479
#, boost-format
msgid "Downloading public hub list... (%1%)"
msgstr "正在下载公共服务器列表... (%1%)"

#: win32\AboutDlg.cpp:163
msgid "Downloading..."
msgstr "下载中..."

#: win32\MainWindow.cpp:400 win32\SettingsDialog.cpp:167
#: win32\StylesPage.cpp:165
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: win32\QueueFrame.cpp:1198
msgid "Downloads running, please disconnect them"
msgstr "正在进行下载，请先断开"

#: win32\QueuePage.cpp:105
msgid "Drop sources below"
msgstr "丢弃资源慢于"

#: win32\MainWindow.cpp:328
msgid "E&xit\tAlt+F4"
msgstr "退出(&x)\tAlt+F4"

#: win32\HubFrame.cpp:65 win32\UsersFrame.cpp:81
msgid "E-Mail"
msgstr "电子邮件"

#: win32\UserInfoBase.cpp:134
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

#: win32\ConnectivityPage.cpp:82
msgid "Edit detected settings"
msgstr "编辑检测到的设置"

#: win32\FinishedFrameBase.h:737 win32\FinishedFrameBase.h:748
msgid "Elapsed"
msgstr "使用时间"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:145 win32\FavHubProperties.cpp:137
#: win32\GeneralPage.cpp:65 win32\HubFrame.cpp:441
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: win32\HubFrame.cpp:75
msgid "Empty hub address specified"
msgstr "未指定站点地址"

#: win32\MainWindow.cpp:723 win32\PluginPage.cpp:102 win32\PluginPage.cpp:257
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: win32\AdvancedPage.cpp:40
msgid "Enable automatic SFV checking"
msgstr "自动做 SFV 检测"

#: win32\GeneralPage.cpp:121
msgid "Enable away mode after"
msgstr "接着启用离开模式"

#: win32\GeneralPage.cpp:107
msgid "Enable away mode when DC++ is minimized"
msgstr "当DC++最小化时启用离开模式"

#: win32\GeneralPage.cpp:111
msgid "Enable away mode when the Windows session is locked"
msgstr "当Windows会话锁定时启用离开模式"

#: win32\AdvancedPage.cpp:43
msgid "Enable safe and compressed transfers"
msgstr "使用安全、压缩传输"

#: win32\AdvancedPage.cpp:52
msgid "Enable segmented downloads"
msgstr "启用分段下载"

#: win32\ADLSProperties.cpp:114
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:44
msgid "Enabled / Search String"
msgstr "是否生效/关键字"

#: win32\FavHubProperties.cpp:103
#, fuzzy
msgid "Encoding"
msgstr "正在下载"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:79 win32\ConnectivityManualPage.cpp:145
msgid "Encrypted transfer"
msgstr "加密传输"

#: win32\SearchFrame.cpp:162
msgid "Enter search here"
msgstr "在这里搜索"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:208
msgid "Enter your external address here"
msgstr ""

#: win32\CertificatesPage.cpp:126
msgid "Error generating certificate"
msgstr "生成证书发生错误"

#: win32\NotepadFrame.cpp:52
#, boost-format
msgid "Error loading the notepad file: %1%"
msgstr "载入notepad文件时出错: %1%"

#: win32\AboutDlg.cpp:208
msgid "Error processing version information"
msgstr "版本信息处理错误"

#: win32\WinUtil.cpp:1459
msgid ""
"Error registering DC++ for automatic startup (could not find or create key)"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:1469
msgid "Error registering DC++ for automatic startup (could not set key value)"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:1401
#, fuzzy, boost-format
msgid "Error registering the %1% handler"
msgstr "注册%1%://链接出错"

#: win32\WinUtil.cpp:1504
msgid ""
"Error unregistering DC++ for automatic startup (could not delete key value)"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:60
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: win32\PrivateFrame.cpp:323
msgid "Establishing a direct encrypted channel..."
msgstr ""

#: win32\NotificationsPage.cpp:37
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: win32\UserMatchPage.cpp:217 win32\WinUtil.cpp:1175
msgid "Exact match"
msgstr "完全匹配"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:67 win32\QueueFrame.cpp:59
#: win32\SearchFrame.cpp:59
msgid "Exact size"
msgstr "准确大小"

#: win32\TabsPage.cpp:191
msgid "Example hub tab"
msgstr "站点标签页样例"

#: win32\MainWindow.cpp:1918
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: win32\SettingsDialog.cpp:193
msgid "Experts only"
msgstr "专家选项"

#: win32\SearchTypeDlg.cpp:47
msgid "Extension"
msgstr "扩展"

#: win32\SearchTypeDlg.cpp:43
msgid "Extension edition"
msgstr "扩展版本"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:42
msgid "Extensions"
msgstr "扩展名"

#: win32\SearchTypeDlg.cpp:39
#, boost-format
msgid "Extensions for the %1% search type"
msgstr "搜索类型%1%的扩展名"

#: win32\HubFrame.cpp:442
msgid "External / WAN IP"
msgstr "外网/公网 IP 地址"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:201
#, fuzzy
msgid "External / WAN IP address"
msgstr "外网/公网 IP 地址"

#: win32\WinUtil.cpp:1579
msgid "External protocol request"
msgstr ""

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:161
msgid "F&ilter"
msgstr "过滤器(&i)"

#: win32\HubFrame.cpp:750
msgid ""
"Failed to create a new PM window; check the \"Max PM windows\" value in "
"Settings > Experts only"
msgstr "创建PM窗口失败;在设置>专家模式中检查\"最大化PM窗口\"值"

#: win32\UsersFrame.cpp:53 win32\UsersFrame.cpp:187
msgid "Favorite"
msgstr "收藏"

#: win32\FavHubProperties.cpp:200
msgid "Favorite Hub Properties"
msgstr "收藏的站点的选项"

#: win32\FavHubsFrame.cpp:60 win32\MainWindow.cpp:441
msgid "Favorite Hubs"
msgstr "站点收藏夹"

#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:56
msgid "Favorite download directories"
msgstr "收藏的 \"下载目录\""

#: win32\HubFrame.cpp:1164
msgid "Favorite hub added"
msgstr "已加入站点收藏夹"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:210
msgid "Favorite hub groups"
msgstr "收藏的站点组"

#: win32\HubFrame.cpp:1174
msgid "Favorite hub removed"
msgstr "收藏Hub已被移除"

#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:40 win32\FavoriteDirsPage.cpp:147
#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:176
msgid "Favorite name"
msgstr "收藏的目录名"

#: win32\PrivateFrame.cpp:376
msgid "Favorite user added"
msgstr "已加入好友列表"

#: win32\WinUtil.cpp:450
#, boost-format
msgid "Favorite users (added by %1%)"
msgstr "收藏的用户(由%1%添加)"

#: win32\SettingsDialog.cpp:168
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夹"

#: win32\UsersFrame.cpp:95
msgid "Features"
msgstr "特点"

#: win32\MainWindow.cpp:1502 win32\MainWindow.cpp:1513
msgid "Feel free to report any bug via Help > Links > Report a bug."
msgstr ""

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:64 win32\DirectoryListingFrame.cpp:1566
#: win32\SearchFrame.cpp:50 win32\TransferView.cpp:48
msgid "File"
msgstr "文件"

#: win32\MagnetDlg.cpp:83
msgid "File Hash:"
msgstr "文件散列值:"

#: win32\QueueFrame.cpp:463 win32\TabsPage.cpp:39
msgid "File List"
msgstr "文件列表"

#: win32\QueueFrame.cpp:507 win32\WinUtil.cpp:871
msgid "File Lists"
msgstr "文件列表"

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:103
#, fuzzy
msgid "File extension filtering"
msgstr "扩展版本"

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:113
#, fuzzy
msgid "File extensions"
msgstr "扩展名"

#: win32\QueueFrame.cpp:1204
msgid "File is already finished"
msgstr "文件哈希完成"

#: win32\WinUtil.cpp:93
msgid "File list downloaded"
msgstr "已下载的文件列表"

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:87
msgid "File name filtering with regular expressions"
msgstr ""

#: win32\PluginPage.cpp:239
msgid "File name: "
msgstr "文件名： "

#: win32\QueueFrame.cpp:427
msgid "File not available"
msgstr "文件不存在"

#: win32\FinishedFrameBase.h:732
msgid "File size"
msgstr "文件大小"

#: win32\SearchFrame.cpp:210
msgid "File type"
msgstr "文件类型"

#: win32\CommandDlg.cpp:122
msgid "Filelist Menu"
msgstr "文件列表菜单"

#: win32\ADLSProperties.cpp:76 win32\LogPage.cpp:94 win32\QueueFrame.cpp:52
#: win32\UsersFrame.cpp:418 win32\FinishedFrameBase.h:728
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: win32\MagnetDlg.cpp:92
msgid "Filename:"
msgstr "文件名:"

#: win32\FinishedFrameBase.h:746
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1218
#, fuzzy, boost-format
msgid "Files (total): %1%"
msgstr "文件: %1%"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1234 win32\QueueFrame.cpp:271
#, boost-format
msgid "Files: %1%"
msgstr "文件: %1%"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:170
msgid "Filter hubs"
msgstr "过滤的站点"

#: win32\SearchFrame.cpp:286
msgid "Filter search results"
msgstr "过滤搜索结果"

#: win32\SearchFrame.cpp:282
msgid "Filter search results:"
msgstr "过滤搜索结果:"

#: win32\AppearancePage.cpp:43
msgid "Filter spam messages"
msgstr "过滤垃圾消息"

#: win32\HubFrame.cpp:223 win32\UsersFrame.cpp:163
msgid "Filter users"
msgstr "过滤用户"

#: win32\UsersFrame.cpp:158
msgid "Filter:"
msgstr "过滤器:"

#: win32\SettingsDialog.cpp:174
#, fuzzy
msgid "Filtering"
msgstr "过滤器:"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:372
msgid "Find"
msgstr "查找"

#: win32\RichTextBox.cpp:98
msgid "Find &Next\tF3"
msgstr "查找下一个(&N)\tF3"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:262
msgid "Find files"
msgstr "查找文件"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:287
msgid "Find next"
msgstr "查找下一个"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:280
msgid "Find previous"
msgstr "查找上一个"

#: win32\QueueFrame.cpp:389
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: win32\FinishedDLFrame.cpp:28 win32\MainWindow.cpp:343
#: win32\MainWindow.cpp:448 win32\TabsPage.cpp:43
msgid "Finished Downloads"
msgstr "已下载文件"

#: win32\FinishedULFrame.cpp:28 win32\MainWindow.cpp:345
#: win32\MainWindow.cpp:450 win32\TabsPage.cpp:44
msgid "Finished Uploads"
msgstr "已完成的上传文件"

#: win32\NotificationsPage.cpp:124
msgid "Fire a balloon popup example"
msgstr "Fire气泡提示样例"

#: win32\LogPage.cpp:91
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:347
msgid "Forward"
msgstr "前进"

#: win32\UsersFrame.cpp:87
msgid "Free slots"
msgstr "空余插槽"

#: win32\MainWindow.cpp:401
msgid "Frequently asked questions"
msgstr "常见问题"

#: win32\ADLSProperties.cpp:78
msgid "Full Path"
msgstr "完整路径"

#: win32\QueueFrame.cpp:433
msgid "Full tree does not match TTH root"
msgstr "整个\"树\"结构不匹配于 TTH 根"

#: win32\ListFilter.cpp:163
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: win32\StylesPage.cpp:147
msgid "General"
msgstr "常规"

#: win32\UsersFrame.cpp:375
msgid "General information"
msgstr "常规信息"

#: win32\CertificatesPage.cpp:98
msgid "Generate certificates"
msgstr "生成证书"

#: win32\UserMatchPage.cpp:204
#, boost-format
msgid "Generated by %1%"
msgstr "由%1%获取"

#: win32\MainWindow.cpp:321
msgid "GeoIP database update"
msgstr "GeoIP数据库更新"

#: win32\MainWindow.cpp:392
msgid "Get started"
msgstr "开始"

#: win32\ADLSProperties.cpp:103 win32\ListFilter.cpp:155
#: win32\SearchFrame.cpp:207
msgid "GiB"
msgstr "GiB"

#: win32\StylesPage.cpp:160
msgid "Global application style"
msgstr "全局程序样式"

#: win32\WinUtil.cpp:1663 win32\UserInfoBase.h:162
msgid "Grant &extra slot"
msgstr "开启额外的通道(&e)"

#: win32\PrivateFrame.cpp:407
msgid ""
"Grants the remote user a slot. Once they connect, or if they don't connect "
"in 10 minutes, the granted slot is removed."
msgstr ""

#: win32\AboutDlg.cpp:140
msgid "Greetz and Contributors"
msgstr "致谢以及捐助者"

#: win32\FavHubProperties.cpp:178 win32\FavHubsFrame.cpp:56
msgid "Group"
msgstr "组"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:39
msgid "Group name"
msgstr "组名"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:115
msgid "Group properties"
msgstr "组属性"

#: win32\FinishedFrameBase.h:90
msgid "Grouped by files"
msgstr "按文件分组"

#: win32\FinishedFrameBase.h:98
msgid "Grouped by users"
msgstr "按照用户分组"

#: win32\AppearancePage.cpp:47
msgid "Guess user country from IP"
msgstr "根据IP地址猜测用户所在国家"

#: win32\DownloadPage.cpp:127
msgid "HTTP Proxy (for hublist only)"
msgstr "HTTP 代理 (仅用于服务器列表)"

#: win32\AppearancePage.cpp:82
msgid "Height of the message editing box"
msgstr "消息编辑框的高度"

#: win32\WinUtil.cpp:1148
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: win32\MainWindow.cpp:391
msgid "Help &Contents\tF1"
msgstr "帮助 内容(&C) \tF1"

#: win32\MainWindow.cpp:402
msgid "Help center"
msgstr "帮助中心"

#: win32\UserInfoBase.cpp:120
msgid "Hidden user"
msgstr "隐藏的用户"

#: win32\SearchFrame.cpp:233
msgid "Hide files already in share"
msgstr "隐藏文件已被共享"

#: win32\QueueFrame.cpp:408 win32\QueueFrame.cpp:997 win32\TransferView.cpp:553
msgid "High"
msgstr "高"

#: win32\QueuePage.cpp:75
msgid "High prio max size"
msgstr "高优先级的最大尺寸"

#: win32\QueueFrame.cpp:409 win32\QueueFrame.cpp:998 win32\TransferView.cpp:554
msgid "Highest"
msgstr "最高"

#: win32\QueuePage.cpp:69
msgid "Highest prio max size"
msgstr "最高优先级最大尺寸"

#: win32\TabsPage.cpp:194
msgid "Highlighted tab"
msgstr "高亮标签"

#: win32\WinUtil.cpp:580
msgid ""
"Highlights the last occourrence of the specified search string in the chat "
"window."
msgstr ""

#: win32\SettingsDialog.cpp:187
msgid "History"
msgstr "历史记录"

#: win32\SearchFrame.cpp:51
msgid "Hits"
msgstr "命中数"

#: win32\MainWindow.cpp:399
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: win32\FavHubProperties.cpp:74 win32\SearchFrame.cpp:58 win32\TabsPage.cpp:37
#: win32\TransferView.cpp:52 win32\UCPage.cpp:39 win32\FinishedFrameBase.h:743
msgid "Hub"
msgstr "服务器"

#: win32\HubFrame.cpp:436
msgid "Hub IP & port"
msgstr "站点IP & 端口"

#: win32\CommandDlg.cpp:113
msgid "Hub Menu"
msgstr "站点菜单"

#: win32\HubFrame.cpp:435 win32\UserMatchDlg.cpp:223
#: win32\UserMatchPage.cpp:216
msgid "Hub address"
msgstr "站点地址"

#: win32\CommandDlg.cpp:144
msgid "Hub address (see help for usage)"
msgstr "站点地址（使用方法请查看帮助）"

#: win32\FavHubProperties.cpp:211
msgid "Hub address cannot be empty"
msgstr "Hub地址不能为空"

#: win32\MainWindow.cpp:950
msgid "Hub address or Magnet link"
msgstr "站点地址或磁力链"

#: win32\FavHubsFrame.cpp:233 win32\HubFrame.cpp:1166
msgid "Hub already exists as a favorite"
msgstr "站点已在收藏夹中"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:487
#, fuzzy, boost-format
msgid "Hub list downloaded (%1%)"
msgstr "站点列表已下载%1% (%2%)"

#: win32\HubFrame.cpp:603
#, fuzzy
msgid "Hub offline"
msgstr "用户离线中"

#: win32\UserInfoBase.cpp:124
msgid "Hub operator"
msgstr "站点操作员"

#: win32\UsersFrame.cpp:56
msgid "Hub(s)"
msgstr "站点"

#: win32\HubListsDlg.cpp:48
msgid "Hublist"
msgstr "Hub列表"

#: win32\HistoryPage.cpp:81 win32\SearchFrame.cpp:239
msgid "Hubs"
msgstr "站点数"

#: win32\UsersFrame.cpp:88
msgid "Hubs (normal)"
msgstr "站点（普通）"

#: win32\UsersFrame.cpp:90
msgid "Hubs (op)"
msgstr "站点（可操作）"

#: win32\UsersFrame.cpp:89
msgid "Hubs (registered)"
msgstr "站点（已注册）"

#: win32\SearchFrame.cpp:253
#, fuzzy
msgid "Hubs where I'm op"
msgstr "仅在我是管理员的地方"

#: win32\SearchFrame.cpp:255
msgid "Hubs with secure transfers"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1177 win32\PublicHubsFrame.cpp:261
#: win32\UserInfoBase.cpp:106
#, boost-format
msgid "Hubs: %1%"
msgstr "Hub数: %1%"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:259
#, boost-format
msgid "Hubs: %1% / %2%"
msgstr "Hub数: %1% / %2%"

#: win32\HubFrame.cpp:63 win32\ProxyPage.cpp:80 win32\SearchFrame.cpp:60
#: win32\TransferView.cpp:58 win32\UserInfoBase.cpp:132
#: win32\UserMatchDlg.cpp:223 win32\UserMatchPage.cpp:216
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: win32\UsersFrame.cpp:91
msgid "IP (v4)"
msgstr "IP (v4)"

#: win32\UsersFrame.cpp:92
msgid "IP (v6)"
msgstr "IP (v6)"

#: win32\MainWindow.cpp:1625
msgid ""
"IP -> country mappings are disabled. Turn them back on via Settings > "
"Appearance."
msgstr "IP -> 国家 转换已禁用。可在设置 >  外观中启用。"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:84 win32\FavHubGroupsDlg.cpp:149
#: win32\FavHubProperties.cpp:142
msgid "IPv4"
msgstr ""

#: win32\ConnectivityPage.cpp:98
#, fuzzy, boost-format
msgid "IPv4: %1%"
msgstr "D: %1%"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:87 win32\FavHubGroupsDlg.cpp:154
#: win32\FavHubProperties.cpp:148
msgid "IPv6"
msgstr ""

#: win32\ConnectivityPage.cpp:101
#, fuzzy, boost-format
msgid "IPv6: %1%"
msgstr "D: %1%"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:130 win32\FavHubProperties.cpp:112
msgid "Identification (leave blank for defaults)"
msgstr "身份识别 (不填则与默认相同)"

#: win32\TransferView.cpp:167 win32\TransferView.cpp:353
#: win32\TransferView.cpp:1190
msgid "Idle"
msgstr "空闲"

#: win32\WinUtil.cpp:577
msgid ""
"If no parameter is specified, it launches the log for the hub or private "
"chat with the associated application in Windows. If one of the parameters is "
"specified it opens that log file. The status log is available only in the "
"hub frame."
msgstr ""

#: win32\UserInfoBase.h:170
msgid "Ignore chat"
msgstr "忽略聊天信息"

#: win32\UserMatchDlg.cpp:101 win32\UserMatchPage.cpp:225
msgid "Ignore chat messages"
msgstr "忽略聊天信息"

#: win32\WindowsPage.cpp:40
msgid "Ignore private messages from bots"
msgstr "忽略来自机器人的私聊消息"

#: win32\WindowsPage.cpp:39
msgid "Ignore private messages from the hub"
msgstr "忽略来自Hub的私聊消息"

#: win32\HubFrame.cpp:745
#, boost-format
msgid "Ignored message: %1%"
msgstr "忽略消息: %1%"

#: win32\UserInfoBase.cpp:126
msgid "In away mode"
msgstr "处于离开模式"

#: win32\QueueFrame.cpp:132
#, fuzzy
msgid "Increase priority"
msgstr "设定优先级"

#: win32\MainWindow.cpp:358
msgid "Indexing progress"
msgstr "索引进度"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:105
#, fuzzy
msgid "Install the plugin"
msgstr "已安装的插件"

#: win32\PluginPage.cpp:240
msgid "Installation path: "
msgstr ""

#: win32\PluginPage.cpp:72
msgid "Installed Plugins"
msgstr "已安装的插件"

#: win32\QueueFrame.cpp:1164
#, boost-format
msgid "Integrity check: %1% (%2%)"
msgstr "奇偶校验: %1% (%2%)"

#: win32\SearchTypeDlg.cpp:86
#, boost-format
msgid "Invalid extension: %1%"
msgstr "无效的扩展名：%1%"

#: win32\MainWindow.cpp:1386
msgid "Invalid file list name"
msgstr "文件列表名无效"

#: win32\SearchFrame.cpp:1021
msgid "Invalid input value for TTH search"
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:636 win32\WinUtil.cpp:644
msgid "Invalid number of slots"
msgstr "通道数目无效"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:152
msgid "Invalid value"
msgstr ""

#: win32\StringListDlg.cpp:81
msgid "Item edition"
msgstr "项目版本"

#: win32\QueueFrame.cpp:264
#, boost-format
msgid "Items: %1%"
msgstr "项目数: %1%"

#: win32\HubFrame.cpp:474
msgid "Join/part of favorite users showing off"
msgstr "关闭好友 进/出 消息"

#: win32\HubFrame.cpp:472
msgid "Join/part of favorite users showing on"
msgstr "显示好友 进/出 消息"

#: win32\HubFrame.cpp:467
msgid "Join/part showing off"
msgstr "不显示 进入/退出 信息"

#: win32\HubFrame.cpp:465
msgid "Join/part showing on"
msgstr "显示 进入/退出 信息"

#: win32\HubFrame.cpp:533
#, fuzzy
msgid "Joins <hub-ip>. See also Open new window when using /join."
msgstr "使用/join命令的时候打开新窗口进行连接"

#: win32\HubFrame.cpp:978
#, boost-format
msgid "Joins: %1%"
msgstr "加入：%1%"

#: win32\ListFilter.cpp:167
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: win32\AdvancedPage.cpp:34
msgid "Keep duplicate files in your file list"
msgstr "在文件列表中包含重复文件"

#: win32\QueuePage.cpp:44
msgid "Keep finished files in the queue"
msgstr "在队列中保持完成的文件"

#: win32\AppearancePage.cpp:91
msgid "Keep it between"
msgstr "保持在"

#: win32\MagnetDlg.cpp:88
msgid "Key Search:"
msgstr "关键字搜索："

#: win32\ADLSProperties.cpp:101 win32\ExpertsPage.cpp:46
#: win32\ExpertsPage.cpp:49 win32\ListFilter.cpp:159 win32\QueuePage.cpp:73
#: win32\QueuePage.cpp:79 win32\QueuePage.cpp:85 win32\QueuePage.cpp:91
#: win32\QueuePage.cpp:139 win32\SearchFrame.cpp:205
msgid "KiB"
msgstr "KiB"

#: win32\UploadPage.cpp:127
msgid "KiB/s"
msgstr "KB/秒"

#: win32\AppearancePage.cpp:109
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: win32\PrivateFrame.cpp:386
#, fuzzy, boost-format
msgid "Last message occured %1%"
msgstr "私聊消息来自 %1%: %2%"

#: win32\AboutDlg.cpp:162
msgid "Latest stable version"
msgstr "最新稳定版"

#: win32\WinUtil.cpp:573
msgid ""
"Launches your default web browser to the DuckDuckGo search engine with the "
"specified search."
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:574
msgid ""
"Launches your default web browser to the Google search engine with the "
"specified search."
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:575
msgid ""
"Launches your default web browser to the Internet Movie Database (imdb) with "
"the specified query."
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:579
msgid "Launches your default web browser with the given URL."
msgstr ""

#: win32\AboutDlg.cpp:104
msgid ""
"Leading project contributor: poy\n"
"Ex-project contributor: Todd Pederzani\n"
"Ex-codeveloper: Per Lindén\n"
"Original DC++ logo design: Martin Skogevall\n"
"Graphics: Radox and various GPL and CC authors\n"
"\n"
"DC++ is licenced under GPL."
msgstr ""

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:56 win32\ConnectivityPage.cpp:65
#: win32\ProxyPage.cpp:57
msgid "Let DC++ determine the best connectivity settings"
msgstr "让DC++决定最好的连接设置"

#: win32\TabsPage.cpp:71
msgid "Let DC++ draw tabs"
msgstr "让DC++绘制标签页"

#: win32\DownloadPage.cpp:79
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: win32\GeneralPage.cpp:70
msgid "Line speed (upload)"
msgstr "线路速率 (上传)"

#: win32\MainWindow.cpp:398 win32\StylesPage.cpp:168
msgid "Links"
msgstr "连接"

#: win32\StringListDlg.cpp:77
msgid "List configuration"
msgstr "列出配置"

#: win32\PrivateFrame.cpp:416
msgid "Lists the date and time when the last message was sent or received."
msgstr ""

#: win32\SplashWindow.cpp:64
#, boost-format
msgid "Loading DC++, please wait... (%1%)"
msgstr "载入DC++中, 请稍候... (%1%)"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:840
#, boost-format
msgid "Loading file list: %1%"
msgstr "载入文件列表：%1%"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:491
#, boost-format
msgid "Locally cached (as of %1%) version of the hub list loaded (%2%)"
msgstr "已载本地缓存（%1%）的入站点列表版本（%2%）"

#: win32\LogPage.cpp:39
msgid "Log downloaded segments"
msgstr "已下载的日志块"

#: win32\LogPage.cpp:44
msgid "Log filelist transfers"
msgstr "记录文件列表传输情况"

#: win32\LogPage.cpp:40
msgid "Log finished downloads"
msgstr "日志下载完成"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:175 win32\FavHubProperties.cpp:171
#: win32\LogPage.cpp:37
msgid "Log main chat"
msgstr "记录公屏内容"

#: win32\LogPage.cpp:38
msgid "Log private chat"
msgstr "记录私聊"

#: win32\LogPage.cpp:43
msgid "Log status messages"
msgstr "记录状态消息日志"

#: win32\LogPage.cpp:42
msgid "Log system messages"
msgstr "记录系统消息日志"

#: win32\LogPage.cpp:41
msgid "Log uploaded segments"
msgstr "已上传的日志块"

#: win32\LogPage.cpp:62
msgid "Logging"
msgstr "日志"

#: win32\ProxyPage.cpp:95
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: win32\SettingsDialog.cpp:188 win32\StylesPage.cpp:169
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: win32\QueueFrame.cpp:406 win32\QueueFrame.cpp:995 win32\TransferView.cpp:551
msgid "Low"
msgstr "低"

#: win32\QueuePage.cpp:87
msgid "Low prio max size"
msgstr "低优先级最大尺寸"

#: win32\QueueFrame.cpp:405 win32\QueueFrame.cpp:994 win32\TransferView.cpp:550
msgid "Lowest"
msgstr "最低"

#: win32\ExpertsPage.cpp:111 win32\SearchTypesPage.cpp:86
#: win32\UploadFilteringPage.cpp:96 win32\UploadFilteringPage.cpp:112
#: win32\UploadFilteringPage.cpp:128
msgid "M&odify"
msgstr "修改(&o)"

#: win32\MagnetDlg.cpp:122 win32\WinUtil.cpp:1553
msgid "MAGNET Link detected"
msgstr "检测到MAGNET链接"

#: win32\ListFilter.cpp:165
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: win32\WinUtil.cpp:94
msgid "Main chat message received"
msgstr "接收主聊天信息"

#: win32\FavHubProperties.cpp:189 win32\FavHubsFrame.cpp:154
#: win32\FavHubsFrame.cpp:378
msgid "Manage &groups"
msgstr "组管理（&g）"

#: win32\SettingsDialog.cpp:161
msgid "Manual configuration"
msgstr "手动配置"

#: win32\WinUtil.cpp:565
msgid ""
"Manually refreshes DC++'s share list by going through the shared directories "
"and adding new folders and files. DC++ automatically refreshes once an hour "
"by default, and also refreshes after the list of shared directories is "
"changed."
msgstr ""

#: win32\UserMatchDlg.cpp:77 win32\UserMatchPage.cpp:214
msgid "Match bots"
msgstr "匹配bots"

#: win32\MainWindow.cpp:310
msgid "Match downloaded lists"
msgstr "匹配已下载文件列表"

#: win32\UserMatchPage.cpp:207
msgid "Match every user"
msgstr "匹配每个用户"

#: win32\UserMatchDlg.cpp:71 win32\UserMatchPage.cpp:210
msgid "Match favorite users"
msgstr "匹配收藏的用户"

#: win32\UserMatchDlg.cpp:74 win32\UserMatchPage.cpp:212
msgid "Match operators"
msgstr "匹配操作员"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:368
msgid "Match queue"
msgstr "队列匹配"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:756
#, boost-format
msgid "Matched %1% file"
msgid_plural "Matched %1% files"
msgstr[0] "匹配 %1% 个文件"

#: win32\ADLSProperties.cpp:91
msgid "Max FileSize"
msgstr "最大文件大小"

#: win32\ExpertsPage.cpp:56
msgid "Max PM windows"
msgstr "最大化PM窗口"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:49
msgid "Max Size"
msgstr "最大值"

#: win32\UploadPage.cpp:129
#, fuzzy
msgid "Max extra upload slots"
msgstr "上传通道数"

#: win32\ExpertsPage.cpp:50
msgid "Max filelist size"
msgstr "最大文件列表尺寸"

#: win32\ExpertsPage.cpp:45
msgid "Max hash speed"
msgstr "hash的最大速度"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:53
msgid "Max hubs"
msgstr "最大Hub"

#: win32\QueuePage.cpp:123
msgid "Max inactivity"
msgstr "最大空闲时间"

#: win32\ExpertsPage.cpp:57
msgid "Max protocol command length"
msgstr ""

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:54
msgid "Max users"
msgstr "最大用户数"

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:80 win32\BandwidthLimitPage.cpp:139
msgid "Maximum Download Rate (KiB/s) (0 = infinite)"
msgstr "最大下载率 (KiB/s) (0 = 不限)"

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:70 win32\BandwidthLimitPage.cpp:129
msgid "Maximum Upload Rate (KiB/s) (0 = infinite)"
msgstr "最大上传率 (KiB/s) (0 = 不限)"

#: win32\HistoryPage.cpp:86 win32\MainWindow.cpp:862
msgid "Maximum number of recent items to save"
msgstr "保存\"最近的项目\"的最大数量"

#: win32\DownloadPage.cpp:96
msgid "Maximum simultaneous downloads (0 = infinite)"
msgstr "同一文件最大同时下载数 (0 = 无限)"

#: win32\MainWindow.cpp:360
msgid "Menu bar\tCtrl+0"
msgstr "菜单\tCtrl+0"

#: win32\ADLSProperties.cpp:102 win32\ExpertsPage.cpp:50
#: win32\ListFilter.cpp:157 win32\SearchFrame.cpp:206
msgid "MiB"
msgstr "MB"

#: win32\ExpertsPage.cpp:45
msgid "MiB/s"
msgstr "MB/秒"

#: win32\GeneralPage.cpp:78
msgid "MiBits/s"
msgstr "Mb/秒"

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:105
msgid "Midnight"
msgstr "午夜"

#: win32\ADLSProperties.cpp:86
msgid "Min FileSize"
msgstr "最小文件尺寸"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:48
msgid "Min Size"
msgstr "最小尺寸"

#: win32\QueuePage.cpp:117
msgid "Min elapsed"
msgstr "最少时间"

#: win32\QueuePage.cpp:135
msgid "Min filesize"
msgstr "最小文件尺寸"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:51
msgid "Min share"
msgstr "最小共享数"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:52
msgid "Min slots"
msgstr "最小开放端口数"

#: win32\QueuePage.cpp:129
msgid "Min sources online"
msgstr "最少在线资源量"

#: win32\ExpertsPage.cpp:49
msgid "Mini slot size"
msgstr "小端口大小"

#: win32\AppearancePage.cpp:39
msgid "Minimize to tray"
msgstr "最小化到系统托盘"

#: win32\CertificatesPage.cpp:106
#, fuzzy
msgid "Most of these options require that you restart DC++."
msgstr "注意：某些选项需要重启DC++"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:104 win32\FavHubsFrame.cpp:133
#: win32\FavHubsFrame.cpp:369 win32\PluginPage.cpp:115 win32\PluginPage.cpp:261
#: win32\StringListDlg.cpp:150 win32\UCPage.cpp:72 win32\UserMatchPage.cpp:94
msgid "Move &Down"
msgstr "下移(&D)"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:98 win32\FavHubsFrame.cpp:126
#: win32\FavHubsFrame.cpp:368 win32\PluginPage.cpp:110 win32\PluginPage.cpp:260
#: win32\StringListDlg.cpp:145 win32\UCPage.cpp:68 win32\UserMatchPage.cpp:90
msgid "Move &Up"
msgstr "上移(&U)"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1564
msgid "NONE"
msgstr "NONE"

#: win32\CommandDlg.cpp:133 win32\FavHubGroupsDlg.cpp:124
#: win32\FavHubProperties.cpp:85 win32\FavHubsFrame.cpp:50
#: win32\PublicHubsFrame.cpp:45 win32\UCPage.cpp:37 win32\UserMatchDlg.cpp:64
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: win32\CommandDlg.cpp:231
msgid "Name and command must not be empty"
msgstr "名称和命令不能为空"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:156
msgid "Name of the new search type"
msgstr "新搜索类型的名称"

#: win32\UploadPage.cpp:240 win32\UploadPage.cpp:297
msgid "Name under which the others see the directory"
msgstr "共享目录别名"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:89 win32\PluginPage.cpp:234
msgid "Name: "
msgstr "名称： "

#: win32\UserMatchPage.cpp:193
#, boost-format
msgid "Name: %1%"
msgstr "名称：%1%"

#: win32\MainWindow.cpp:356 win32\MainWindow.cpp:456 win32\StatsFrame.cpp:32
msgid "Network Statistics"
msgstr "网络数据统计"

#: win32\CertificatesPage.cpp:124
msgid "New certificates are successfully generated."
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:922
msgid "New limit (KiB/s) (0 = infinite)"
msgstr "新限制(KiB/s) (0 = 不限)"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:227
msgid "New name"
msgstr "新名称"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:156
msgid "New search type"
msgstr "新搜索类型"

#: win32\UploadPage.cpp:249
msgid "New virtual name matches old name, skipping..."
msgstr "未修改虚拟目录名，跳过。。。"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:136 win32\FavHubProperties.cpp:119
#: win32\FavHubsFrame.cpp:52 win32\GeneralPage.cpp:54 win32\HubFrame.cpp:58
#: win32\HubFrame.cpp:439 win32\UserMatchDlg.cpp:223
#: win32\UserMatchPage.cpp:216 win32\UsersFrame.cpp:55 win32\UsersFrame.cpp:78
#: win32\FinishedFrameBase.h:742
msgid "Nick"
msgstr "昵称"

#: win32\FinishedFrameBase.h:730
msgid "Nicks"
msgstr "昵称"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:331 win32\NotificationsPage.cpp:281
#: win32\NotificationsPage.cpp:287 win32\WinUtil.cpp:1182
#: win32\FinishedFrameBase.h:263
msgid "No"
msgstr "否"

#: win32\WinUtil.cpp:662
msgid "No away message"
msgstr "不用离开信息"

#: win32\PrivateFrame.cpp:332
msgid "No direct encrypted channel available"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:448
msgid "No errors"
msgstr "无错误"

#: win32\MainWindow.cpp:1017
msgid "No favorite hub group found"
msgstr "发现非收藏站点组"

#: win32\QueueFrame.cpp:435 win32\QueueFrame.cpp:1201
msgid "No full tree available"
msgstr "没有完整树可用"

#: win32\WinUtil.cpp:1113
msgid "No help information available"
msgstr "没有可用的帮助信息"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1536
#, boost-format
msgid "No matches found for: %1%"
msgstr "没有找到匹配：%1%"

#: win32\DownloadPage.cpp:106
msgid "No new downloads if speed exceeds (KiB/s, 0 = disable)"
msgstr "速度超过此值时不开始新的下载任务 (kB/s, 0 =禁用)"

#: win32\PluginPage.cpp:205
msgid "No plugin has been selected"
msgstr "没有插件被选中"

#: win32\AboutDlg.cpp:158
msgid "No transfers yet"
msgstr "还未传输"

#: win32\QueueFrame.cpp:367
msgid "No users"
msgstr "没有用户"

#: win32\QueueFrame.cpp:379
msgid "No users to download from"
msgstr "无法下载，找不到用户共享该文件"

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:108
msgid "Noon"
msgstr "中午"

#: win32\QueueFrame.cpp:407 win32\QueueFrame.cpp:996 win32\SearchFrame.cpp:192
#: win32\TransferView.cpp:552
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: win32\QueuePage.cpp:81
msgid "Normal prio max size"
msgstr "标准优先级文件大小"

#: win32\CertificatesPage.cpp:107
msgid "Note: TLS might not protect search results and non-keyprinted hubs."
msgstr ""

#: win32\AppearancePage.cpp:116
msgid "Note: some of these options require that you restart DC++"
msgstr "注意：某些选项需要重启DC++"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:103
msgid "Note; Custom search types will only be applied to ADC hubs!"
msgstr "注意：自定义搜索类型将仅用于ADC站点！"

#: win32\UploadPage.cpp:94
msgid "Note; Files appear in the share only after they've been hashed!"
msgstr "注意; 新文件仅在被hash结束后才会出现在共享列表里!"

#: win32\DownloadPage.cpp:109
#, no-c-format
msgid "Note; because of changing download speeds, this is not 100% accurate..."
msgstr "注意; 由于下载速度不断变化, 因此这不是 100% 准确..."

#: win32\MainWindow.cpp:468 win32\NotepadFrame.cpp:33
msgid "Notepad"
msgstr "记事本"

#: win32\NotificationsPage.cpp:65 win32\SettingsDialog.cpp:184
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: win32\WinUtil.cpp:1128
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: win32\UsersFrame.cpp:269 win32\UsersFrame.cpp:284 win32\WinUtil.cpp:750
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: win32\UsersFrame.cpp:186 win32\UsersFrame.cpp:266 win32\UsersFrame.cpp:281
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: win32\HubFrame.cpp:437
msgid "Online users"
msgstr "在线用户"

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:68
msgid "Only share files whose file size is above/below"
msgstr ""

#: win32\FinishedFrameBase.h:146
msgid "Only show fully downloaded files"
msgstr "只显示已经完全下载下来的文件"

#: win32\AppearancePage.cpp:45 win32\FavHubGroupsDlg.cpp:170
#: win32\FavHubProperties.cpp:166
msgid "Only show joins / parts for favorite users"
msgstr "只显示好友的 进/出 消息"

#: win32\SearchFrame.cpp:227
msgid "Only users with free slots"
msgstr "只显示有空闲通道的用户"

#: win32\SystemFrame.cpp:127 win32\FinishedFrameBase.h:465
msgid "Open &folder"
msgstr "打开目录(&f)"

#: win32\MainWindow.cpp:315
msgid "Open crash log"
msgstr "打开崩溃日志"

#: win32\MainWindow.cpp:314 win32\MainWindow.cpp:458 win32\MainWindow.cpp:1912
msgid "Open downloads directory"
msgstr "打开下载目录"

#: win32\MainWindow.cpp:460
msgid "Open file list..."
msgstr "打开文件列表..."

#: win32\MainWindow.cpp:308
msgid "Open file list...\tCtrl+L"
msgstr "打开文件列表... \tCtrl+L"

#: win32\WindowsPage.cpp:36
msgid "Open new file list windows in the background"
msgstr "在后台打开新的文件列表窗口(下载文件列表时)"

#: win32\WindowsPage.cpp:37
msgid "Open new private message windows in the background"
msgstr "在后台打开新的私聊窗口"

#: win32\WindowsPage.cpp:38
msgid "Open new window when using /join"
msgstr "使用/join命令的时候打开新窗口进行连接"

#: win32\MainWindow.cpp:309 win32\MainWindow.cpp:462
msgid "Open own list"
msgstr "打开自己的文件列表"

#: win32\WindowsPage.cpp:34
msgid "Open private messages from bots in their own window"
msgstr "在单独窗口弹出来自站点机器人的私聊消息"

#: win32\WindowsPage.cpp:35
msgid "Open private messages from the hub in their own window"
msgstr "在单独窗口弹出来自站点的私聊消息"

#: win32\WindowsPage.cpp:33
msgid "Open private messages in their own window"
msgstr "弹出私聊窗口交谈"

#: win32\WinUtil.cpp:568
msgid ""
"Opens a new search window with the specified search string. It does not "
"automatically send the search."
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:550
msgid ""
"Opens a private message window to the user, and optionally sends the "
"message, if one was specified."
msgstr "打开一个私人窗口，如果一个窗口被打开，可以发送信息"

#: win32\WinUtil.cpp:461
#, boost-format
msgid "Operators (added by %1%)"
msgstr "操作员（由 %1%添加）"

#: win32\AppearancePage.cpp:64 win32\UploadFilteringPage.cpp:59
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: win32\QueuePage.cpp:142
msgid "Other queue options"
msgstr "其他队列选项"

#: win32\CertificatesPage.cpp:78
msgid "Own certificate file"
msgstr "自有证书文件"

#: win32\ExpertsPage.cpp:51
msgid "PID"
msgstr "进程标识符"

#: win32\CommandDlg.cpp:99
msgid "PM"
msgstr "私聊消息"

#: win32\CommandDlg.cpp:127
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:682
msgid "Partial file list loaded"
msgstr "已载入部分文件列表"

#: win32\UserMatchPage.cpp:217 win32\WinUtil.cpp:1175
msgid "Partial match"
msgstr "部分匹配"

#: win32\HubFrame.cpp:1007
#, boost-format
msgid "Parts: %1%"
msgstr "部分：%1%"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:192
msgid "Passive mode (last resort - has serious limitations)"
msgstr "被动模式（最后的手段 - 有严重的局限性）"

#: win32\QueueFrame.cpp:429
msgid "Passive user"
msgstr "被动模式用户"

#: win32\FavHubProperties.cpp:125 win32\FavHubsFrame.cpp:53
#: win32\ProxyPage.cpp:97
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: win32\QueueFrame.cpp:58 win32\SearchFrame.cpp:55 win32\TransferView.cpp:49
#: win32\FinishedFrameBase.h:729
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:119
msgid "Path filtering"
msgstr ""

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:129
#, fuzzy
msgid "Paths"
msgstr "路径"

#: win32\QueueFrame.cpp:131
#, fuzzy
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:186
msgid "Pause hashing"
msgstr "暂停hashing"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:147 win32\QueueFrame.cpp:404
#: win32\QueueFrame.cpp:993 win32\TransferView.cpp:549
msgid "Paused"
msgstr "暂停"

#: win32\UsersFrame.cpp:188
msgid "Pending download"
msgstr "等待下载"

#: win32\UsersFrame.cpp:398
msgid "Pending downloads information"
msgstr "等待下载信息"

#: win32\UsersFrame.cpp:189
msgid "Pending upload"
msgstr "等待上传"

#: win32\UsersFrame.cpp:413
msgid "Pending uploads information"
msgstr "等待上传信息"

#: win32\GeneralPage.cpp:46 win32\SettingsDialog.cpp:157
msgid "Personal information"
msgstr "个人信息"

#: win32\NotificationsPage.cpp:105
msgid "Play"
msgstr "开始"

#: win32\NotificationsPage.cpp:89
msgid "Play a sound"
msgstr "播放声音"

#: win32\WinUtil.cpp:505
msgid "Please enter a nickname in the settings dialog!"
msgstr "请在设置里输入昵称!"

#: win32\HubFrame.cpp:699
msgid "Please enter a password"
msgstr "请输入一个密码"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:67
msgid ""
"Please wait while DC++ indexes your files (they won't be shared until "
"they've been indexed)..."
msgstr "DC++正在为共享文件创建索引，请等待 (未索引过的文件不能被共享)......"

#: win32\PluginPage.cpp:128
msgid "Plugin information"
msgstr "插件信息"

#: win32\MainWindow.cpp:410
msgid "Plugin repository"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:324 win32\MainWindow.cpp:472 win32\MainWindow.cpp:875
#: win32\PluginPage.cpp:253 win32\PluginPage.cpp:338
#: win32\SettingsDialog.cpp:200
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: win32\WindowsPage.cpp:42
msgid "Popup box to input password for hubs"
msgstr "在弹出对话框中输入Hub密码"

#: win32\ProxyPage.cpp:82
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:41 win32\SearchTypesPage.cpp:260
#: win32\UserMatchPage.cpp:202
msgid "Predefined"
msgstr "预定义的"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:222
#, fuzzy
msgid "Preferred port mapper"
msgstr "首选的端口映射接口"

#: win32\TabsPage.cpp:126
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: win32\HubFrame.cpp:558
msgid ""
"Prints the current hub's topic. Useful if you want to copy the topic or it "
"contains a link you'd like to easily open."
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:56
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: win32\CertificatesPage.cpp:70
msgid "Private key file"
msgstr "私钥文件"

#: win32\TabsPage.cpp:38
msgid "Private message"
msgstr "私聊消息"

#: win32\HubFrame.cpp:754
#, boost-format
msgid "Private message from %1%: %2%"
msgstr "私聊消息来自 %1%: %2%"

#: win32\WinUtil.cpp:95
msgid "Private message received"
msgstr "接收到私人信息"

#: win32\WinUtil.cpp:96
msgid "Private message window opened"
msgstr "私人信息窗口已打开"

#: win32\HistoryPage.cpp:82
msgid "Private messages"
msgstr "私人信息"

#: win32\SettingsDialog.cpp:163
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: win32\ProxyPage.cpp:62
msgid "Proxy settings for outgoing connections"
msgstr "传出连接的代理服务器设置"

#: win32\MainWindow.cpp:437 win32\PublicHubsFrame.cpp:89
msgid "Public Hubs"
msgstr "公共Hub"

#: win32\DownloadPage.cpp:113 win32\DownloadPage.cpp:158
msgid "Public Hubs list"
msgstr "公共 Hub 列表"

#: win32\DownloadPage.cpp:116
msgid "Public Hubs list URL"
msgstr "公共 Hub 列表网址"

#: win32\SearchFrame.cpp:171
msgid "Purge"
msgstr "清除"

#: win32\SettingsDialog.cpp:169
msgid "Queue"
msgstr "队列"

#: win32\UsersFrame.cpp:406
msgid "Queued bytes"
msgstr "已排队的字节"

#: win32\UsersFrame.cpp:402
msgid "Queued files"
msgstr "已排队的文件"

#: win32\MainWindow.cpp:950
msgid "Quick Connect"
msgstr "快速连接"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:56
msgid "Rating"
msgstr "Rating"

#: win32\AboutDlg.cpp:157
#, c-format, boost-format
msgid "Ratio (up/down): %1$0.2f"
msgstr "比率(上传/下载)): %1$0.2f"

#: win32\CommandDlg.cpp:95
msgid "Raw"
msgstr "Raw命令"

#: win32\QueueFrame.cpp:933 win32\QueueFrame.cpp:952
msgid "Re&check integrity"
msgstr "校验检查(&c)"

#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:75 win32\SearchTypesPage.cpp:90
#: win32\UploadPage.cpp:87
msgid "Re&name"
msgstr "重命名(&n)"

#: win32\QueueFrame.cpp:1017
msgid "Re-add source"
msgstr "重新载入资源"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1526
#, boost-format
msgid "Reached the %1% of the file list, continuing from the %2%"
msgstr "获取到文件列表的%1%，继续获取%2%"

#: win32\SearchFrame.cpp:1150
msgid "Ready to search..."
msgstr "准备搜索..."

#: win32\HubFrame.cpp:115
#, boost-format
msgid "Really close %1% hub windows?"
msgstr "真的关闭%1%站点窗口？"

#: win32\HubFrame.cpp:297
msgid "Really close?"
msgstr "确定要关闭吗？"

#: win32\MainWindow.cpp:1078
msgid "Really exit?"
msgstr "确定要退出？"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:250 win32\FavHubsFrame.cpp:303
#: win32\PluginPage.cpp:338 win32\QueueFrame.cpp:667 win32\QueueFrame.cpp:672
#: win32\UsersFrame.cpp:438
msgid "Really remove?"
msgstr "确定要删除吗？"

#: win32\WinUtil.cpp:576
msgid ""
"Rebuilds the HashIndex.xml and HashData.dat files, removing entries to files "
"that are no longer shared, or old hashes for files that have since changed. "
"This runs in the main DC++ thread, so the interface will freeze until the "
"rebuild is finished."
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:1024
#, boost-format
msgid "Received a redirect request to %1%, click here to follow it"
msgstr "接收到到%1%,的重定向请求，点击这里查看"

#: win32\HistoryPage.cpp:92 win32\MainWindow.cpp:854
msgid "Recent PMs"
msgstr "最近的项目管理"

#: win32\HistoryPage.cpp:95 win32\MainWindow.cpp:855
msgid "Recent file lists"
msgstr "最近的文件列表"

#: win32\HistoryPage.cpp:89 win32\MainWindow.cpp:853
msgid "Recent hubs"
msgstr "最近使用的 Hub"

#: win32\MainWindow.cpp:464
msgid "Recent windows"
msgstr "最近的窗口"

#: win32\MainWindow.cpp:439
msgid "Reconnect"
msgstr "重新连接"

#: win32\MainWindow.cpp:369
msgid "Reconnect disconnected hubs"
msgstr "重新连接断开的站点"

#: win32\HubFrame.cpp:1016 win32\HubFrame.cpp:1511
msgid "Redirect request received to a hub that's already connected"
msgstr "被重定向到一个已经连接的站点"

#: win32\HubFrame.cpp:1506
msgid "Redirect request to an empty hub address"
msgstr "重定向到一个空的站点地址"

#: win32\MainWindow.cpp:470
msgid "Refresh file list"
msgstr "刷新文件列表"

#: win32\MainWindow.cpp:311
msgid "Refresh file list\tF5"
msgstr "刷新文件列表\tF5"

#: win32\AppearancePage.cpp:49
msgid "Region name geolocation database (allows %[region])"
msgstr ""

#: win32\AdvancedPage.cpp:37
#, fuzzy
msgid "Register with Windows to handle .dcext files"
msgstr "启动时注册magnet: URI链接"

#: win32\AdvancedPage.cpp:35
msgid "Register with Windows to handle dchub://, adc:// and adcs:// URL links"
msgstr "注册 dchub://, adc:// 和 adcs:// 链接"

#: win32\AdvancedPage.cpp:36
msgid "Register with Windows to handle magnet: URI links"
msgstr "启动时注册magnet: URI链接"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:45 win32\ADLSProperties.cpp:68
#: win32\UserMatchPage.cpp:217 win32\WinUtil.cpp:1175
msgid "Regular Expression"
msgstr "正则表达式"

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:97
#, fuzzy
msgid "Regular expressions"
msgstr "正则表达式"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:55
msgid "Reliability"
msgstr "可靠性"

#: win32\QueueFrame.cpp:443
msgid "Remote ADC client does not use TLS encryption"
msgstr "远程ADC客户端不使用TLS加密"

#: win32\QueueFrame.cpp:439 win32\TransferView.cpp:989
msgid "Remote client does not fully support TTH - cannot download"
msgstr "远程客户端不完全支持TTH协议 ─ 无法下载"

#: win32\FinishedFrameBase.h:468 win32\FinishedFrameBase.h:493
msgid "Remove &all"
msgstr "全部移除(&a)"

#: win32\QueueFrame.cpp:134
#, fuzzy
msgid "Remove file"
msgstr "全部移除(&a)"

#: win32\QueuePage.cpp:37
msgid "Remove slow filelists"
msgstr "移除慢速文件列表"

#: win32\QueueFrame.cpp:1026
msgid "Remove source"
msgstr "删除资源"

#: win32\QueueFrame.cpp:1035 win32\WinUtil.cpp:1666 win32\UserInfoBase.h:166
msgid "Remove user from queue"
msgstr "从队列中删除用户"

#: win32\HubFrame.cpp:548
msgid "Removes the current hub from the list of Favorite Hubs."
msgstr ""

#: win32\SearchTypesPage.cpp:227
msgid "Rename a search type"
msgstr "重命名搜索类型"

#: win32\MainWindow.cpp:405
msgid "Report a bug"
msgstr "报告错误(bug)"

#: win32\MainWindow.cpp:404
msgid "Request a feature"
msgstr "特性需求"

#: win32\TransferView.cpp:1057
#, boost-format
msgid "Requesting %1%"
msgstr "正在请求 %1%"

#: win32\CertificatesPage.cpp:37
msgid "Require TLS ADC client-client connections"
msgstr "要求TLS ADC 客户端-客户端 连接"

#: win32\DownloadPage.cpp:123
#, fuzzy
msgid "Reset Public Hub Lists"
msgstr "设定公众服务器列表"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:186
msgid "Resume hashing"
msgstr "恢复hashing"

#: win32\HashProgressDlg.cpp:92
msgid "Run in background"
msgstr "在后台运行"

#: win32\QueueFrame.cpp:387
msgid "Running..."
msgstr "运行中..."

#: win32\ProxyPage.cpp:73 win32\ProxyPage.cpp:77
msgid "SOCKS5"
msgstr "SOCKS5"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:82 win32\MainWindow.cpp:452
#: win32\NotepadFrame.cpp:109 win32\RichTextBox.cpp:112
#: win32\SearchFrame.cpp:125 win32\SearchFrame.cpp:177 win32\TabsPage.cpp:40
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: win32\SearchFrame.cpp:1023 win32\SearchFrame.cpp:1104
#: win32\SearchFrame.cpp:1116 win32\SearchFrame.cpp:1146
#, boost-format
msgid "Search - %1%"
msgstr "搜索 - %1%"

#: win32\SearchFrame.cpp:1151
msgid "Search - Ready to search..."
msgstr "搜索 - 就绪..."

#: win32\CommandDlg.cpp:116
msgid "Search Menu"
msgstr "搜索菜单"

#: win32\ADLSProperties.cpp:59
msgid "Search String"
msgstr "搜索关键字"

#: win32\NotepadFrame.cpp:110
#, fuzzy
msgid "Search by TTH"
msgstr "搜索菜单"

#: win32\SearchFrame.cpp:152
msgid "Search for"
msgstr "搜索"

#: win32\WinUtil.cpp:813
msgid "Search for alternates"
msgstr "搜索其它下载点"

#: win32\HistoryPage.cpp:99 win32\HistoryPage.cpp:100
msgid "Search history"
msgstr "搜索框下拉历史数"

#: win32\SearchFrame.cpp:222
msgid "Search options"
msgstr "搜索选项"

#: win32\UsersFrame.cpp:93
msgid "Search port (v4)"
msgstr "搜索端口 (v4)"

#: win32\UsersFrame.cpp:94
msgid "Search port (v6)"
msgstr "搜索端口 (v6)"

#: win32\HubFrame.cpp:1082
#, boost-format
msgid "Search spam detected from %1%"
msgstr "搜索 检测到垃圾信息，来自 %1%"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:40
msgid "Search type"
msgstr "搜索类型"

#: win32\SearchTypesPage.cpp:59 win32\SettingsDialog.cpp:196
msgid "Search types"
msgstr "搜索类型"

#: win32\SearchFrame.cpp:1098
#, boost-format
msgid "Searching for %1%..."
msgstr "正在搜索 %1%..."

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1417
#, boost-format
msgid "Searching for: %1%"
msgstr "正在搜索：%1%"

#: win32\SearchFrame.cpp:1114 win32\SearchFrame.cpp:1144
#, boost-format
msgid "Searching too soon, next search in %1% second"
msgid_plural "Searching too soon, next search in %1% seconds"
msgstr[0] "搜索间隔时间太短，下次搜索在 %1% 秒后进行"

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:84
msgid "Secondary Transfer Rate Limiting"
msgstr "第二组传输速率限制"

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:116
msgid "Secondary Transfer Rate Limiting Settings"
msgstr "第二组传输速率限制设置"

#: win32\CertificatesPage.cpp:104
#, fuzzy
msgid "Secure connection settings"
msgstr "直接连接"

#: win32\SettingsDialog.cpp:195
#, fuzzy
msgid "Security & certificates"
msgstr "安全证书"

#: win32\CertificatesPage.cpp:56
msgid "Security certificates"
msgstr "安全证书"

#: win32\dwtTexts.cpp:36
msgid "Select &All\tCtrl+A"
msgstr "全选（&A）\tCtrl+A"

#: win32\MainWindow.cpp:1025
msgid "Select a favorite hub group"
msgstr "选择收藏的站点组"

#: win32\StylesPage.cpp:114 win32\StylesPage.cpp:128
msgid "Select color"
msgstr "选择颜色"

#: win32\StylesPage.cpp:105
msgid "Select font"
msgstr "选取字体"

#: win32\TabsPage.cpp:193
msgid "Selected tab"
msgstr "已选择的标签页"

#: win32\CommandDlg.cpp:154
msgid "Send once per nick"
msgstr "每个昵称只发送一次"

#: win32\AdvancedPage.cpp:45
msgid "Send unknown /commands to the hub"
msgstr "发送未知的“/命令”到站点"

#: win32\WinUtil.cpp:570
msgid ""
"Sends a random DC++ advertising message to the chat, including a link to the "
"DC++ homepage and the version number."
msgstr "发送一条随机广告信息到聊天系统，包含DC++主页链接和版本号。"

#: win32\CommandDlg.cpp:87 win32\UCPage.cpp:136 win32\UCPage.cpp:195
msgid "Separator"
msgstr "分隔线"

#: win32\FavHubsFrame.cpp:54
msgid "Server"
msgstr "服务器地址"

#: win32\QueuePage.cpp:35
msgid "Set lowest prio for newly added files larger than Low prio size"
msgstr "对新增的大于低优先级尺寸的文件使用最低优先级"

#: win32\QueueFrame.cpp:992 win32\TransferView.cpp:548
msgid "Set priority"
msgstr "设定优先级"

#: win32\WinUtil.cpp:571
msgid ""
"Sets Away status. New private message windows will be responded to, once, "
"with the message you specified, or the default away message configured in "
"the Personal information settings page."
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:567
msgid ""
"Sets the current number of download slots to the number you specify. If this "
"is less than the current number of slots, no downloads are cancelled."
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:566
msgid ""
"Sets the current number of upload slots to the number you specify. If this "
"is less than the current number of slots, no uploads are cancelled."
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:466 win32\MainWindow.cpp:1914
#: win32\SettingsDialog.cpp:373
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: win32\MainWindow.cpp:318
msgid "Settings\tCtrl+F3"
msgstr "设置\tCtrl+F3"

#: win32\ExpertsPage.cpp:53
msgid "Settings save interval"
msgstr "设置保存时间间隔"

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:62
msgid "Share hidden files"
msgstr "共享隐藏文件"

#: win32\HubFrame.cpp:59 win32\HubFrame.cpp:438 win32\PublicHubsFrame.cpp:50
#: win32\UserInfoBase.cpp:128
msgid "Shared"
msgstr "共享量"

#: win32\UsersFrame.cpp:82
msgid "Shared bytes"
msgstr "已共享的字节"

#: win32\UploadPage.cpp:65
msgid "Shared directories"
msgstr "已共享的文件夹"

#: win32\UsersFrame.cpp:83
msgid "Shared files"
msgstr "已共享的文件"

#: win32\SettingsDialog.cpp:173
msgid "Sharing"
msgstr "共享"

#: win32\ShellMenu.cpp:104
msgid "Shell menu"
msgstr "外观菜单"

#: win32\ShellMenu.cpp:106
msgid "Shell menus"
msgstr "外观菜单"

#: win32\MainWindow.cpp:1911
msgid "Show"
msgstr "显示(恢复窗口)"

#: win32\AppearancePage.cpp:44 win32\FavHubGroupsDlg.cpp:165
#: win32\FavHubProperties.cpp:161
msgid "Show joins / parts in chat by default"
msgstr "默认在公聊窗口显示 加入/退出 信息"

#: win32\StylesPage.cpp:139
msgid "Show those generated by DC++"
msgstr "显示DC++生产的"

#: win32\AppearancePage.cpp:41
msgid "Show timestamps in chat by default"
msgstr "默认在聊天窗口显示时间戳"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:66 win32\MainWindow.cpp:1775
#: win32\QueueFrame.cpp:54 win32\SearchFrame.cpp:54 win32\SearchFrame.cpp:182
#: win32\TransferView.cpp:56 win32\UploadPage.cpp:48
msgid "Size"
msgstr "文件大小"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1219
#, fuzzy, boost-format
msgid "Size (total): %1%"
msgstr "文件大小: %1%"

#: win32\ADLSProperties.cpp:97
msgid "Size Type"
msgstr "大小单位"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1236 win32\QueueFrame.cpp:265
#: win32\QueueFrame.cpp:272
#, boost-format
msgid "Size: %1%"
msgstr "文件大小: %1%"

#: win32\QueuePage.cpp:41
msgid "Skip zero-byte files"
msgstr "跳过零字节文件"

#: win32\PrivateFrame.cpp:369
msgid "Slot granted"
msgstr "开启额外通道"

#: win32\SearchFrame.cpp:56 win32\UserInfoBase.cpp:141
msgid "Slots"
msgstr "通道"

#: win32\WinUtil.cpp:634
msgid "Slots set"
msgstr "通道数已设定"

#: win32\ExpertsPage.cpp:54
msgid "Socket read buffer"
msgstr "Socker读缓冲"

#: win32\ExpertsPage.cpp:55
msgid "Socket write buffer"
msgstr "Socket写缓冲"

#: win32\PluginPage.cpp:139
#, boost-format
msgid "Some plugins may require you to restart %1%"
msgstr "某些插件需要重启%1%"

#: win32\AppearancePage.cpp:46
msgid "Sort favorite users first"
msgstr "先对好友列表进行排序"

#: win32\NotificationsPage.cpp:38
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: win32\NotificationsPage.cpp:99
msgid "Sound settings"
msgstr "声音设置"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:46 win32\ADLSProperties.cpp:73
msgid "Source Type"
msgstr "文件类型"

#: win32\QueueFrame.cpp:437
msgid "Source too slow"
msgstr "资源太慢"

#: win32\WinUtil.cpp:687
msgid "Specify a URL"
msgstr "指定超链接"

#: win32\UserMatchDlg.cpp:148
msgid "Specify a name for this user matching definition"
msgstr "为用户匹配的定义指定一个名称"

#: win32\WinUtil.cpp:650 win32\WinUtil.cpp:669 win32\WinUtil.cpp:675
#: win32\WinUtil.cpp:681
msgid "Specify a search string"
msgstr "请指定要搜索的关键字"

#: win32\HubFrame.cpp:456
msgid "Specify a server to connect to"
msgstr "请指定目标服务器"

#: win32\RichTextBox.cpp:112
msgid "Specify search string"
msgstr "指定搜索字符串"

#: win32\TransferView.cpp:54 win32\FinishedFrameBase.h:734
#: win32\FinishedFrameBase.h:745
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1220
#, boost-format
msgid "Speed: %1%/s"
msgstr "速度: %1%/s"

#: win32\QueueFrame.cpp:130
#, fuzzy
msgid "Start"
msgstr "开始..."

#: win32\AdvancedPage.cpp:53
msgid "Start DC++ when Windows starts"
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:511
msgid "Start a direct encrypted channel"
msgstr ""

#: win32\MagnetDlg.cpp:107
msgid "Start a search for this file"
msgstr "开始搜索这个文件"

#: win32\QueueFrame.cpp:1189
msgid "Started..."
msgstr "开始..."

#: win32\PrivateFrame.cpp:403
msgid ""
"Starts a direct encrypted communication channel to avoid spying on your "
"private messages."
msgstr ""

#: win32\HashProgressDlg.cpp:72
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: win32\FavHubsFrame.cpp:49 win32\PublicHubsFrame.cpp:44
#: win32\QueueFrame.cpp:53 win32\TransferView.cpp:50
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: win32\UsersFrame.cpp:57
msgid "Status / Time last seen"
msgstr "上次的 状态/时间"

#: win32\MainWindow.cpp:363
msgid "Status bar\tCtrl+3"
msgstr "状态栏\tCtrl+3"

#: win32\MainWindow.cpp:1216
msgid "Status: Available - Double-click to switch to Away"
msgstr "状态：可用 - 双击切换至离开"

#: win32\MainWindow.cpp:1215
msgid "Status: Away - Double-click to switch to Available"
msgstr "状态：离开 - 双击切换至可用"

#: win32\HubFrame.cpp:695
msgid "Stored password sent..."
msgstr "存储的密码已送出…"

#: win32\SettingsDialog.cpp:179 win32\StylesPage.cpp:68
msgid "Styles"
msgstr "样式"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:367
msgid "Subtract list"
msgstr "降序排列"

#: win32\CertificatesPage.cpp:40
msgid "Support direct encrypted private message channels"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:354 win32\SystemFrame.cpp:37 win32\TabsPage.cpp:41
msgid "System Log"
msgstr "系统日志"

#: win32\ListFilter.cpp:161
msgid "TB"
msgstr "TB"

#: win32\UsersFrame.cpp:99
msgid "TLS Keyprint"
msgstr "TLS 密钥"

#: win32\AboutDlg.cpp:113 win32\DirectoryListingFrame.cpp:68
#: win32\QueueFrame.cpp:62 win32\SearchFrame.cpp:61 win32\TransferView.cpp:1004
msgid "TTH"
msgstr "TTH"

#: win32\TabsPage.cpp:138
msgid "Tab highlight on content change"
msgstr "内容变化时高亮显示标签文字"

#: win32\TabsPage.cpp:85
msgid "Tab style"
msgstr "标签页样式"

#: win32\TabsPage.cpp:110
msgid "Tab width"
msgstr "标签页宽度"

#: win32\SettingsDialog.cpp:180
msgid "Tabs"
msgstr "标签页"

#: win32\HubFrame.cpp:61 win32\UserInfoBase.cpp:130 win32\UsersFrame.cpp:102
msgid "Tag"
msgstr "标记"

#: win32\MainWindow.cpp:1504
msgid "Testing nags can be fully disabled via Settings > Advanced."
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1500
msgid "Testing version of DC++"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1501 win32\MainWindow.cpp:1512
msgid "Thank you for using a testing version of DC++!"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1643 win32\MainWindow.cpp:1703
#, boost-format
msgid "The %1% GeoIP database could not be updated"
msgstr "%1% GeoIP数据库无法更新"

#: win32\MainWindow.cpp:1670 win32\MainWindow.cpp:1672
#: win32\MainWindow.cpp:1696
#, boost-format
msgid "The %1% GeoIP database has been successfully updated"
msgstr "%1% GeoIP 数据库成功更新"

#: win32\PrivateFrame.cpp:315
msgid ""
"The connection to the ADC hub used to initiate the channel must be encrypted"
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:567
msgid "The direct encrypted channel has been disconnected"
msgstr ""

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:339
#, boost-format
msgid ""
"The group \"%1%\" contains %2% hubs; remove all of the hubs as well?\n"
"\n"
"If you select 'Yes', all of these hubs are going to be deleted!\n"
"\n"
"If you select 'No', these hubs will simply be moved to the main default "
"group."
msgstr ""
"\"%1%\"组有 %2% 站点，全部删除吗？\n"
"\n"
"如果你选择了 '是'，全部站点将被删除！\n"
"\n"
"如果你选择了 '不'，这些站点将会被移动默认组。"

#: win32\MainWindow.cpp:1806
msgid ""
"The menu bar is now hidden. Press Alt or F10 to temporarily bring it back "
"into view."
msgstr "菜单栏现在是隐藏的。按Alt或F10暂时显示出来。"

#: win32\HubFrame.cpp:603
msgid "The message cannot be delivered because the hub is offline."
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:434
msgid "The message cannot be delivered because the user is offline."
msgstr ""

#: win32\WinUtil.cpp:1577
msgid "The requested link is "
msgstr ""

#: win32\PrivateFrame.cpp:316
msgid "The user does not support the CCPM ADC extension"
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:1176
msgid "This hub is not a favorite hub"
msgstr "此Hub不在收藏夹中"

#: win32\NotificationsPage.cpp:275
msgid "This is an example of a balloon popup notification!"
msgstr "这是气泡提示的样例！"

#: win32\MainWindow.cpp:1503
msgid "This message will show up in the status bar in the future."
msgstr ""

#: win32\SearchTypesPage.cpp:213
msgid ""
"This will delete all defined search types and restore the default ones. Do "
"you want to continue?"
msgstr "这将删除全部定义好的搜索类型和还原默认值。继续？"

#: win32\DownloadPage.cpp:158
#, fuzzy
msgid ""
"This will remove all existing hublist entries and reset to the default "
"preconfigured ones. Do you really want to proceed?"
msgstr "这将删除全部定义好的搜索类型和还原默认值。继续？"

#: win32\ListFilter.cpp:153
msgid "TiB"
msgstr "TiB"

#: win32\FinishedFrameBase.h:736 win32\FinishedFrameBase.h:747
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: win32\TransferView.cpp:53
msgid "Time left"
msgstr "剩余时间"

#: win32\AppearancePage.cpp:70
msgid "Timestamp format"
msgstr "时间戳格式"

#: win32\CommandDlg.cpp:149
msgid "To"
msgstr "到"

#: win32\WindowsPage.cpp:41
msgid "Toggle window when selecting an active tab"
msgstr "点击当前窗口标签时切换窗口"

#: win32\HubFrame.cpp:537
msgid ""
"Toggles the displaying of favorite users joining the hub. Does not require /"
"showjoins to be enabled."
msgstr ""

#: win32\HubFrame.cpp:535
msgid ""
"Toggles the displaying of users joining the hub. This only takes effect for "
"freshly-arriving users."
msgstr "切换用户加入站点的显示方式。仅对新加入的用户生效。"

#: win32\HubFrame.cpp:539
msgid "Toggles visibility of the list of users for the current hub."
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1769
msgid "Toolbar"
msgstr "工具栏"

#: win32\MainWindow.cpp:361
msgid "Toolbar\tCtrl+1"
msgstr "工具栏\tCtrl+1"

#: win32\UploadPage.cpp:82
msgid "Total size:"
msgstr "总大小："

#: win32\UsersFrame.cpp:86
msgid "Total slots"
msgstr "总共槽"

#: win32\AboutDlg.cpp:149
msgid "Totals"
msgstr "总计"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:76 win32\ConnectivityManualPage.cpp:141
msgid "Transfer"
msgstr "传输"

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:57
msgid "Transfer Rate Limiting"
msgstr "传输比率限制"

#: win32\MainWindow.cpp:362
msgid "Transfer view\tCtrl+2"
msgstr "查看传输\tCtrl+2"

#: win32\FinishedFrameBase.h:731 win32\FinishedFrameBase.h:744
msgid "Transferred"
msgstr "已传输"

#: win32\TransferView.cpp:55
msgid "Transferred (Ratio)"
msgstr "已传输(比率)"

#: win32\StylesPage.cpp:148
msgid "Transfers"
msgstr "传输"

#: win32\CertificatesPage.cpp:86
msgid "Trusted certificates path"
msgstr "信任证书路径"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:65 win32\QueueFrame.cpp:63
#: win32\SearchFrame.cpp:53
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: win32\MainWindow.cpp:1194
#, boost-format
msgid "U: %1%"
msgstr "U: %1%"

#: win32\MainWindow.cpp:1202
#, boost-format
msgid "U: %1%/s (%2%)"
msgstr "U: %1%/s (%2%)"

#: win32\UserInfoBase.h:172
msgid "Un-ignore chat"
msgstr "未忽略的聊天"

#: win32\WinUtil.cpp:572
msgid "Un-sets Away status."
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1373
#, boost-format
msgid ""
"Unable to open %1% port. Searching or file transfers will not work correctly "
"until you change settings or turn off any application that might be using "
"that port."
msgstr ""
"无法打开%1%端口。搜索或文件传输将不会正常工作，直到您更改设置或关闭可能会使用"
"该端口的任何应用程序。"

#: win32\FavoriteDirsPage.cpp:147 win32\FavoriteDirsPage.cpp:176
msgid "Under what name you see the directory"
msgstr "给该目录取一个别名"

#: win32\DownloadPage.cpp:65
msgid "Unfinished downloads directory"
msgstr "未完成下载文件目录"

#: win32\QueueFrame.cpp:1192
msgid "Unfinished file not found"
msgstr "未发现未完成下载文件"

#: win32\QueueFrame.cpp:1195
msgid "Unfinished file too small"
msgstr "未完成文件太小"

#: win32\QueueFrame.cpp:393 win32\QueueFrame.cpp:394
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: win32\HubFrame.cpp:585 win32\PrivateFrame.cpp:423
#, boost-format
msgid "Unknown command: %1%"
msgstr "未知命令: %1%"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:349
msgid "Up one level"
msgstr "上一级"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:105
#, fuzzy
msgid "Update the plugin"
msgstr "删除插件"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:108
msgid "Updating a plugin"
msgstr ""

#: win32\MainWindow.cpp:1647
#, boost-format
msgid "Updating the %1% GeoIP database..."
msgstr "正在更新%1% GeoIP 数据库..."

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:149
msgid "Upload Slots"
msgstr "上传槽"

#: win32\MainWindow.cpp:887 win32\MainWindow.cpp:1916
msgid "Upload limit"
msgstr "上传限制"

#: win32\WinUtil.cpp:696
msgid "Upload limit disabled"
msgstr "禁用上传限制"

#: win32\WinUtil.cpp:696
#, boost-format
msgid "Upload limit set to %1% KiB/s"
msgstr "上传限制设置为%1% KiB/s"

#: win32\MainWindow.cpp:1210
#, boost-format
msgid "Upload limit: %1%/s - Click to adjust"
msgstr "上传限制：%1%/s - 单击“调整”"

#: win32\MainWindow.cpp:1875 win32\UploadPage.cpp:105
msgid "Upload slots"
msgstr "上传通道数"

#: win32\UsersFrame.cpp:84
msgid "Upload speed"
msgstr "上传速度"

#: win32\AboutDlg.cpp:153
#, boost-format
msgid "Upload: %1%, Download: %2%"
msgstr "上传: %1%, 下载: %2%"

#: win32\TransferView.cpp:1084
#, boost-format
msgid "Uploading %1%"
msgstr "正在上传 %1%"

#: win32\TransferView.cpp:351
#, fuzzy, boost-format
msgid "Uploading to %1% users"
msgstr "正在从 %1% 用户下载"

#: win32\StylesPage.cpp:163
msgid "Uploads"
msgstr "上传"

#: win32\AdvancedPage.cpp:47
msgid "Use CTRL for line history"
msgstr "使用CTRL键调用输入语句的历史"

#: win32\ProxyPage.cpp:109
msgid "Use SOCKS5 server to resolve host names"
msgstr "通过 SOCKS5 服务器解析域名"

#: win32\AdvancedPage.cpp:49
msgid "Use extended menus with icons and titles"
msgstr "使用有图标和标题的扩展菜单"

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:94
msgid "Use second set of bandwidth limits from"
msgstr "使用第二组的带宽配置"

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:115
msgid "Use semicolon to separate multiple extensions."
msgstr ""

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:131
msgid "Use semicolon to separate multiple paths."
msgstr ""

#: win32\UploadFilteringPage.cpp:99
msgid "Use semicolon to separate multiple regular expressions."
msgstr ""

#: win32\TabsPage.cpp:74
msgid "Use standard Windows tabs"
msgstr "使用标准的Windows标签页"

#: win32\AdvancedPage.cpp:50
msgid "Use system icons when browsing files (slows browsing down a bit)"
msgstr "文件使用系统图标(显示会慢些)"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:917 win32\SearchFrame.cpp:52
#: win32\TransferView.cpp:51
msgid "User"
msgstr "用户"

#: win32\FavHubsFrame.cpp:55
msgid "User Description"
msgstr "用户描述"

#: win32\CommandDlg.cpp:119
msgid "User Menu"
msgstr "用户菜单"

#: win32\QueueFrame.cpp:441
msgid "User certificate not trusted"
msgstr "用户证书不可信"

#: win32\SettingsDialog.cpp:194
msgid "User commands"
msgstr "用户命令"

#: win32\SettingsDialog.cpp:197
msgid "User matching"
msgstr "用户匹配"

#: win32\UserMatchDlg.cpp:136
msgid "User matching definition"
msgstr "用户匹配的定义"

#: win32\UserMatchPage.cpp:63
msgid "User matching definitions"
msgstr "用户匹配的定义"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1267 win32\PrivateFrame.cpp:310
#: win32\PrivateFrame.cpp:434 win32\QueueFrame.cpp:381
msgid "User offline"
msgstr "用户离线中"

#: win32\PrivateFrame.cpp:271
msgid "User went offline"
msgstr "用户已离线"

#: win32\PrivateFrame.cpp:271
#, fuzzy
msgid "User went online"
msgstr "用户已离线"

#: win32\MainWindow.cpp:444 win32\PublicHubsFrame.cpp:47
#: win32\QueueFrame.cpp:57 win32\StylesPage.cpp:150 win32\UsersFrame.cpp:108
msgid "Users"
msgstr "人数"

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:262
#, boost-format
msgid "Users: %1%"
msgstr "用户数: %1%"

#: win32\StringListDlg.cpp:85
msgid "Value"
msgstr "值"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:90 win32\PluginPage.cpp:235
msgid "Version: "
msgstr "版本： "

#: win32\AppearancePage.cpp:42
#, fuzzy
msgid "View status messages in chat"
msgstr "在公聊窗口查看状态信息"

#: win32\TextFrame.cpp:99
#, boost-format
msgid "Viewing text file: %1%"
msgstr "查看文本文件：%1%"

#: win32\UploadPage.cpp:46 win32\UploadPage.cpp:240 win32\UploadPage.cpp:297
msgid "Virtual name"
msgstr "虚拟目录名"

#: win32\PluginPage.cpp:140
msgid "Visit the DC plugin repository"
msgstr ""

#: win32\QueueFrame.cpp:375
#, boost-format
msgid "Waiting (%1% of %2% users online)"
msgstr "等待中 (%1% 中 %2% 个用户在线)"

#: win32\QueueFrame.cpp:373
msgid "Waiting (User online)"
msgstr "等待中 (用户在线)"

#: win32\TransferView.cpp:997
msgid "Waiting to retry"
msgstr "等待重试"

#: win32\WinUtil.cpp:1574
msgid ""
"Warning: Allowing content to open a program can be useful, but it can "
"potentially harm your computer. Do not allow it unless you trust the source "
"of the content."
msgstr ""

#: win32\PublicHubsFrame.cpp:288
#, fuzzy, boost-format
msgid ""
"Warning: fraudulent hub list detected!\r\n"
"\r\n"
"The current hub list (%1%) has been blacklisted by DC++ for the following "
"reason:\r\n"
"%2%\r\n"
"\r\n"
"It is strongly recommended that you do not connect to any of the hubs listed "
"here and that you remove this hub list from your collection by using the "
"\"Configure\" button below. Alternatively you can go to Settings / Downloads "
"pane and click \"Reset Public Hub Lists\" button to get the list of latest "
"known safe and working public hub list servers."
msgstr ""
"警告：检测到欺诈集线器列表！\r\n"
"\r\n"
"当前站点列表（%1%）已被列入由DC++提供的黑名单，原因如下：\r\n"
"%2%\r\n"
"\r\n"
"我们强烈建议你不连接列在到这里的任何列站点，并使用下面的“配置”按钮从您的收藏"
"列表中删除该站点。"

#: win32\PluginInfoDlg.cpp:93 win32\PluginPage.cpp:238
msgid "Website: "
msgstr "网站： "

#: win32\MainWindow.cpp:475
msgid "What's This?"
msgstr "这是什么？"

#: win32\ExpertsPage.cpp:100 win32\ExpertsPage.cpp:114
msgid "Whitelisted URIs to open"
msgstr ""

#: win32\WindowsPage.cpp:69
msgid "Window options"
msgstr "窗口选项"

#: win32\SettingsDialog.cpp:181
msgid "Windows"
msgstr "窗口"

#: win32\ExpertsPage.cpp:46
msgid "Write buffer size"
msgstr "写缓存大小"

#: win32\ADLSearchFrame.cpp:331 win32\NotificationsPage.cpp:288
#: win32\WinUtil.cpp:1181 win32\FinishedFrameBase.h:263
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: win32\NotificationsPage.cpp:288
msgid "Yes (bg)"
msgstr "是（bg）"

#: win32\TabsPage.cpp:196
msgid "Yet another tab"
msgstr "另一个标签页"

#: win32\FavHubGroupsDlg.cpp:316
msgid "You must enter a name"
msgstr "你必须输入一个名称"

#: win32\HubFrame.cpp:1078
msgid "Your nick was already taken, please change to something else!"
msgstr "昵称已经有人使用，请选择其它昵称!"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1542
msgid "[Ignored some incomplete directories]"
msgstr "已忽略一些不完整的文件夹"

#: win32\AppearancePage.cpp:98
msgid "and"
msgstr "和"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1525
msgid "beginning"
msgstr "开始"

#: win32\MainWindow.cpp:1631
msgid "city"
msgstr "城市"

#: win32\MainWindow.cpp:1631
msgid "country"
msgstr "乡村"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:141
#, fuzzy
msgid "encrypted transfer"
msgstr "加密传输"

#: win32\DirectoryListingFrame.cpp:1525
msgid "end"
msgstr "结束"

#: win32\TransferView.cpp:1007
msgid "file list"
msgstr "文件列表"

#: win32\AppearancePage.cpp:105
msgid "lines"
msgstr "行"

#: win32\ExpertsPage.cpp:52 win32\ExpertsPage.cpp:53
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: win32\GeneralPage.cpp:127
msgid "minutes of inactivity (0 = disabled)"
msgstr "不活动的分数数（0 = 禁用）"

#: win32\QueuePage.cpp:115 win32\QueuePage.cpp:121 win32\QueuePage.cpp:127
msgid "s"
msgstr "秒"

#: win32\ExpertsPage.cpp:48
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: win32\BandwidthLimitPage.cpp:100
msgid "to"
msgstr "至"

#: win32\ConnectivityManualPage.cpp:145
#, fuzzy
msgid "transfer"
msgstr "传输"
